<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<price><categories><category><id>1</id><name>Квадрокоптеры (дроны)</name></category><category><id>2</id><name>Аксессуары для квадрокоптеров</name></category><category><id>3</id><name>Моноподы для селфи (Selfie stick)</name></category><category><id>4</id><name>Экшн-камеры</name></category><category><id>5</id><name>Системы стабилизации для фото и видеокамер</name></category><category><id>6</id><name>Аксессуары для смартфонов и планшетов</name></category><category><id>7</id><name>Аксессуары для экшн-камер</name></category><category><id>8</id><name>Транспортировочные велокейсы и чехлы</name></category><category><id>9</id><name>Сумки, футляры, кофры для фото и видео</name></category><category><id>10</id><name>Сумки, чехлы для ноутбуков</name></category><category><id>11</id><name>Оборудование для конференц-связи</name></category><category><id>12</id><name>Портативные зарядные устройства Power Bank</name></category></categories><items>
<date>2021-12-02 00:19</date>
<item><code>EFDELTA1300-EU</code><priceRUAH>46170</priceRUAH><url>https://store.drone.ua/product/ecoflow-efdelta1300-eu/</url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Зарядні станції</CATEGORY><name>Зарядна станція EcoFlow DELTA</name><nameRU>Зарядная станция EcoFlow DELTA</nameRU><description><![CDATA[<p>Портативна станція&nbsp;<strong>EcoFlow DELTA</strong>&nbsp;&ndash;&nbsp;це новий стандарт генераторів на аккумуляторном живленні.&nbsp;Він&nbsp;сумісний з багатьма пристроями, тому заряду вистачить на багато годин,&nbsp;де&nbsp;та коли б&nbsp;він вам ни знадобився.</p><p><strong>ЗАРЯДКА&nbsp;від&nbsp;0 до 80% ЗА&nbsp;ГОДИНУ</strong></p><p>Запатентована технологія EcoFlow X-Stream дозволяє EcoFlow DELTA заряджати у&nbsp;10 разів швидше більшості&nbsp;портативних генераторних станцій на ринку.</p><p><strong>4 ВИХОДА ЗМІННОГО СТРУМУ НА 1800 Вт&nbsp;ТА ЄМНІСТЬ на 1260 Вт&middot;ч</strong></p><p>Велика вихідна потужність інвертера при ємності складає 1260 Вт&middot;год дозволяє EcoFlow DELTA заряджати більшість побутових електроприладів і енергоємні будівельні інструменти до 1800 Вт (допускаються скачки до 3300 Вт, немодульований синусоїдальний струм)</p><p><strong>НАЙШВИДША ЗАРЯДКА ВІД СОНЯЧНИХ БАТАРЕЙ І АВТОМОБІЛЯ</strong></p><p>EcoFlow DELTA можна повністю зарядити від сонячних батарей за 4 год, а від автомобіля (12/24 В) - менш, ніж за 10 год.</p><p><strong>ДО 11 ПРИСТРОЇВ ОДНОЧАСНО</strong></p><p>EcoFlow DELTA підійде до будь-якого порту в будь-якому пристрої, який може знадобитися, тому ви всюди будете як вдома.</p>]]></description><Description-RU><![CDATA[<p>Портативная станция&nbsp;<strong>EcoFlow DELTA</strong>&nbsp;&ndash; это новый стандарт генераторов на аккумуляторном питании. Он совместим со множеством устройств, поэтому заряда хватит на много часов, где и когда бы он вам ни понадобился.</p>
<p><strong>ЗАРЯДКА от 0%до 80% ЗА ЧАС</strong></p>
<p>Запатентованная технология EcoFlow X-Stream позволяет EcoFlow DELTA заряжать в 10 раз быстрее большинства портативных генераторных станций на рынке.</p>
<p><strong>4 ВЫХОДА ПЕРЕМЕННОГО ТОКА НА 1800 Вт И ЕМКОСТЬ на 1260 Вт&middot;ч</strong></p>
<p>Большая выходная мощность инвертера при емкости составляет 1260 Вт&middot;ч позволяет EcoFlow DELTA заряжать большинство бытовых электроприборов и энергоемкие строительные инструменты до 1800 Вт (допускаются скачки до 3300 Вт, немодулированный синусоидальный ток)</p>
<p><strong>САМАЯ БЫСТРАЯ ЗАРЯДКА ОТ СОЛНЕЧНЫХ БАТАРЕЙ И АВТОМОБИЛЯ</strong></p>
<p>EcoFlow DELTA можно полностью зарядить от солнечных батарей за 4 ч, а от автомобиля (12/24 В) &mdash; менее, чем за 10 ч.</p>
<p><strong>ДО 11 УСТРОЙСТВ ОДНОВРЕМЕННО</strong></p>
<p>EcoFlow DELTA подойдет к любому порту в любом устройстве, которое может понадобиться, поэтому вы везде будете как дома</p>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[EcoFlow DELTA Power Station - новий стандарт акумуляторних генераторів. Завдяки сумісності з широким спектром пристроїв, ви можете працювати годинами в будь-який час і в будь-якому місці.]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[EcoFlow DELTA Power Station - новый стандарт аккумуляторных генераторов. Благодаря совместимости с широким спектром устройств, вы можете работать часами в любое время и в любом месте. ]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[Основні характеристики: Ємність - 1260 Вт/годВага: 14 кгРозміри Д/Ш/В: 40х21x27 Виходи:Вихід AC (х6): 230 В AC (50 Гц/60 Гц)Вихід USB-A (х4): 12 Вт на порт, 5В DC, 2.4A Швидка зарядка USB-A (х2): 28 Вт, 5В/9В/20В DC, 3 А макс.Вихід USB-C (х2): 60 Вт, DC 5В/9В/12В/15В/20В, 5А макс.Вихідна потужність автомобіля (х1): 108.8 Вт, 13.6В DC, 8 A Макс.Выход DC5521 (×2): 13.6 В DC, 3 А макс (на порт).Входи:Вхідна напруга AC: 220-240 Вт AC Вхідна потужність AC: X-Stream заряд 1200 Вт макс.Вхід для сонячної батареї: 400 Вт, 10-65 В DC, 10 ААвтомобільний зарядний вхід: 12 Вт/24 Вт DC, 8 А МаксБатарея:Тип: Літій-іоннийРобоча температура - від - 20С до +45С]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[Основные характеристики:Емкость: 1260 Вт·чВес: 14 кгРазмеры Д/Ш/В: 40 х 21 x 27 смВыходы:Выход AC (х6): 230 В AC (50 Гц / 60 Гц)Выход USB-A (х4): 12 Вт на порт, 5 В DC, 2.4 AБыстрая зарядка USB-A (х2): 28 Вт, 5 В / 9 В / 20 В DC,3 А макс.Выход USB-C (х2): 60 Вт, DC 5 В / 9 В / 12 В / 15 В / 20 В,5А макс.Выходная мощность автомобиля (x1): 108.8 Вт, 13.6 В DC, 8 A Макс.Выход DC5521 (× 2): 13.6 В DC, 3 А макс (на порт).Входы:Входное напряжение AC: 220-240 Вт ACВходная мощность AC X-Stream заряд 1200 Вт макс.Вход для солнечной батареи: 400 Вт, 10-65 В DC, 10 ААвтомобильное зарядное вход: 12 Вт / 24 Вт DC,8 А Максбатарея:Тип - литий-ионныйРабочая температура - от - 20 С до +45 С]]></SPEC-RU><stock>true</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_DELTA_Power_Station_1.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_DELTA_Power_Station_2.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_DELTA_Power_Station_3.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_DELTA_Power_Station_4.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_DELTA_Power_Station_5.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_DELTA_Power_Station_6.jpg</image>     <id>EFDELTA1300-EU</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>20989</code><priceRUAH>125370</priceRUAH><url>https://store.drone.ua/product/ecoflow-delta-pro/</url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Зарядні станції</CATEGORY><name>Зарядна станція EcoFlow DELTA Pro</name><nameRU>Зарядная станция EcoFlow DELTA Pro</nameRU><description><![CDATA[<h2>№1 у світі &mdash; повна енергонезалежність!</h2>
<p>Об&rsquo;єм енергії EcoFlow DELTA PRO &mdash; 3600 Вт&middot;год, чого вистачить, аби забезпечити живленням 99,99% домашніх зарядних пристроїв. Якщо навіть цього буде замало, за допомогою батарей DELTA PRO SMART EXTRA BATTERY та генератора EcoFlow можна збільшити об&rsquo;єм до 25 кВт&middot;год. Це настільки комплексне рішення, що при необхідності може живити будинок без електроенергії кілька днів. EcoFlow DELTA PRO має вихідну потужність 3600 Вт, на піку є можливість збільшити її до 7200 Вт. Завдяки технології X - Boost максимальна постійна віддача складає 4500 Вт.</p>
<h2>Не обмежуй себе &mdash; заряджай все разом!</h2>
<p>EcoFlow DELTA PRO &mdash; лідер з кількості підключених пристроїв &mdash; всього 13. 4 розетки, 6 портів для USB, а також автомобільна зарядка&nbsp;</p>
<h2>Використовуй будь - де і якомога довше&nbsp;</h2>
<p>EcoFlow DELTA PRO &mdash; це новий підхід в енергозабезпеченні. Завдяки новим літій - залізо - фосфатним (LiFePO4) акумуляторам навіть після 3500 циклів зарядки / розрядки він триматиме до 80% потужності. 6500 циклів &mdash; до 50%.&nbsp;</p>
<h2>Світовий лідер зі швидкісної зарядки &mdash; від 0 до 80% всього за годину&nbsp;</h2>
<p>Заряджати EcoFlow DELTA PRO можна у кілька варіантів. До 100% заряду від розетки &mdash; за 1.6 години, а від сонячних панелей Ecoflow Solar Panel 400 Вт х3 &mdash; за 3 - 5 годин. Ще одне важливе доповнення &mdash; заряджати станцію можливо одночасно кількома способами. Наприклад, від мережі та сонячної панелі або генератором і сонячною панеллю.&nbsp;</p>
<h2>Заряджайся без обмежень, допомагай в разі потреби!</h2>
<p>EcoFlow DELTA PRO &mdash; це професійна техніка. Нею можна заряджати цілі будинки, мінімістечка, магазини тощо. Її можна використовувати у майстерні, на виїзді, на зйомках відеороликів чи фотосесіях, для допомоги при аварійних ситуаціях мешканцям постраждалих регіонів. Портативна зарядна станція EcoFlow DELTA PRO має найпотужніші можливості та допоможе вам у будь - якій ситуації!&nbsp;</p>
<h2>Основні характеристики</h2>
<ul>
<li>Ємність: 3600 Вт&middot;год</li>
<li>Вага: 45 кг&nbsp;</li>
<li>Розміри: 63.5 x 28.5 x 41.6 см</li>
</ul>
<h2>Виходи</h2>
<ul>
<li>Вихід AC (х4): 230 В AC (50 Гц / 60 Гц)&nbsp;</li>
<li>Вихід USB - A (х4): 12 Вт на порт, 5 В DC, 2.4A&nbsp;</li>
<li>Швидка зарядка USB - A (х2): 18 Вт, 5 В / 9 В / 20 В DC, 2,4 А макс.&nbsp;</li>
<li>Вихід USB - C (х2): 100 Вт, DC 5 / 9 / 12 / 15 / 20 В, 5 А макс.&nbsp;</li>
<li>Вихідна потужність автомобіля (х1): 126 Вт, 12,6 В DC, 10 A макс.&nbsp;</li>
<li>Вихід Anderson Port: 12.6 В, 30 A</li>
</ul>
<h2>Входи</h2>
<ul>
<li>Вхідна напруга AC: 220 - 240 Вт AC&nbsp;</li>
<li>Вхідна потужність AC: X - Stream заряд 3000 Вт макс.&nbsp;</li>
<li>Вхід для сонячної батареї: 1600 Вт, 11 - 150 В DC, 15 А&nbsp;</li>
<li>Автомобільний зарядний вхід: 12 Вт / 24 Вт DC, 8 А Макс&nbsp;</li>
<li>Батарея</li>
<li>Тип: літій - залізо - фосфатний (LiFePO4)</li>
<li>Робоча температура: від - 20 С до +45 С</li>
</ul>]]></description><Description-RU><![CDATA[<p><strong>Для любых ситуаций</strong></p><p>DELTA Pro обеспечивает мощность до 25 кВт&middot;ч - от питания автоматических дверей до экстремальной работы в случае пропажи электропитания, которое длится несколько дней подряд.</p><p><strong>Вся мощность переменного тока, которая вам понадобится</strong></p><p>Один блок DELTA Pro имеет выход переменного тока мощностью 3600 Вт, который можно расширить до 4500 Вт с помощью технологии X-Boost. Обеспечьте питание 99.99% сверхмощных устройств дома, на улице или на работе. Вы даже можете соединить два устройства вместе, чтобы получить 7200 Вт.</p><p><strong>Самая быстрая в мире портативная электростанция с зарядкой</strong></p><p>MultiCharge обеспечивает рекордную скорость зарядки. Чтобы достичь 6000 Вт, вы можете выбрать один из этих нескольких методов зарядки.</p><p><strong>Полная зарядка за 1.8 часа</strong></p><p>Технология зарядки EcoFlow X-Stream не только быстрая, но и безопасная. Система управления аккумулятором обеспечивает безопасность.</p><p><strong>Заряжайте тысячи электромобилей по всему миру</strong></p><p>Впервые с портативной электростанцией вы можете заряжать тысячи электромобилей по всему миру. Этот уникальный метод зарядки обеспечивает быструю зарядку до 3000 Вт.</p><p><strong>Используйте возобновляемые источники энергии с помощью солнечной зарядки мощностью 1200 Вт</strong></p><p>Набор продуктов EcoFlow для солнечной энергии даст вам экономичный возобновляемый источник энергии. Вы можете использовать солнечную энергию для зарядки DELTA Pro, которая длится от 4 до 8 часов. DELTA Pro имеет широкий диапазон напряжения от 11 до 150 В, что делает его совместимым с 90% сторонних солнечных панелей с разъемами MC4. А когда погода становится непредсказуемой, интеллектуальное отслеживание точки максимальной мощности (MPPT) автоматически настраивается, увеличивая выработку солнечной энергии в любое время суток.</p><p><strong>Получите аварийное резервное питание с помощью EcoFlow Smart Generator</strong></p><p>EcoFlow Smart Generator служит в качестве аварийной опции, которая интегрируется с вашей экосистемой DELTA Pro. Он автоматически запускается, когда ваш DELTA Pro достигает низкого уровня заряда, повторно заряжает ваш DELTA Pro и сам останавливает двигатель, когда DELTA Pro достигает полного заряда. По сравнению с традиционным газовым генератором EcoFlow Smart Generator обеспечивает меньшие потери энергии, более быструю зарядку и более высокую эффективность.</p><p><strong>Аккумулятор, которого хватает на долгие годы</strong></p><p>DELTA Pro оснащена совершенно новой батареей LFP с 6500 циклами, что означает, что вы можете использовать DELTA Pro в течение многих лет, прежде чем ваше устройство достигнет уровня в 50% от первоначальной емкости. Система управления батареями EcoFlow обеспечивает анализ и регулирование напряжения, тока и температуры в реальном времени. Этот уникальный механизм защиты делает DELTA Pro невероятно безопасным и эффективным домашним аккумулятором.</p><p><strong>Несколько способов управления и мониторинга</strong></p><p>Управляйте DELTA Pro либо на самом устройстве, используя аксессуар дистанционного управления, либо откройте множество настроек через приложение EcoFlow. В приложении вы можете получить доступ к настройкам мощности, таким как уровни зарядки и разрядки, скорости зарядки переменного тока, управлять интеллектуальным генератором и многим другим.</p><p><strong>Первая в мире экосистема портативных домашних аккумуляторов</strong></p><p>Расширяемая экосистема DELTA Pro обеспечивает вас электроэнергией во время непредвиденных ситуаций, круглосуточной настройкой энергопотребления и меньшими счетами за электроэнергию. Как этого добиться? С выбором дополнительных батарей, умных генераторов, солнечных трекеров, ветряных турбин, панелей умного дома и многого другого. Экосистему DELTA Pro можно настроить в соответствии с вашими потребностями, от резервного питания до снижения вашей зависимости от сети с помощью экологически чистых альтернатив.</p><p><strong>Представляем панель EcoFlow Smart Home</strong></p><p>Новая панель EcoFlow Smart Home Panel - это сердце экосистемы домашних аккумуляторов DELTA Pro. Она может объеденять до двух устройств DELTA Pro с 10 домашними цепями. Каждый DELTA Pro может быть подключен к дополнительным батареям, солнечным панелям или интеллектуальным генераторам, обеспечивая бесперебойное питание во время отключений электроэнергии.</p><p><strong>Бесперебойная резервная мощность для дома</strong></p><p>Благодаря быстрому переключению, равному 20 мс, DELTA Pro и панель Smart Home могут держать ваши устройства включенными во время отключения электроэнергии. Все это время приложение EcoFlow держит вас в курсе, позволяя выбирать и изменять приоритеты устройств.</p><p><strong>Умное управление энергопотреблением</strong></p><p>Экосистема EcoFlow DELTA Pro накапливает энергию днем и ночью, уменьшая вашу зависимость от сети и снижая ваши счета за электроэнергию за счет сокращения времени использования. DELTA Pro интегрируется непосредственно с вашим домом с помощью панели EcoFlow Smart Home. Приложение EcoFlow даcт вам разумную разбивку ваших энергетических расходов, и вы можете настроить потребление энергии для любой ситуации.</p><p><strong>Жить в доме на колесах стало проще</strong></p><p>Вы можете взять DELTA Pro с собой, куда бы вы ни пошли. Он оснащен колесами и выдвижной ручкой в виде чемодана, которая упрощает транспортировку. А если вы ищете комплексное решение для питания жилых автофургонов и приключений на свежем воздухе, используйте DELTA Pro с солнечными батареями, отдельным портом Anderson на 30А и розеткой переменного тока.</p><p><strong>Работа без перерывов</strong></p><p>DELTA Pro не только обеспечивает автономное питание, но также дает вам надежный источник питания для любого типа профессиональной работы. Независимо от того, работаете ли вы дома или на улице, DELTA Pro поможет вам выполнить свою работу.</p><p><strong>Комплектация:</strong></p><ul><li>DELTA Pro</li><li>Кабель переменного тока для зарядки</li><li>Кабель для зарядки автомобиля</li><li>Кабель для зарядки от солнечной батареи</li><li>Кабель DC5521 - DC5525</li><li>Крышка ручки</li><li>Адаптер DELTA Pro к интеллектуальному генератору</li><li>Руководство пользователя</li></ul>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[Перший в світі портативний домашній акумулятор для резервного живлення будинку з інтелектуальним керуванням. EcoFlow DELTA Pro - це наступний крок в області портативних технологій електроживлення, що забезпечує безпеку і незалежність, де б ви не знаходилися.

• Можливісь розширення ємністі
• Вихідна потужність 3600-7200 Вт
• Найшвидша зарядка в світі (MultiCharge 6000 Вт)
• Домашня інтеграція]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[Первый в мире портативный домашний аккумулятор для резервного питания дома, с интеллектуальным управлением, и многим другим. EcoFlow DELTA Pro — это следующий шаг в области портативных технологий электропитания, обеспечивающий безопасность и независимость, где бы вы ни находились.• Расширяемая емкость• Выходная мощность 3600–7200 Вт• Самая быстрая зарядка в мире (MultiCharge 6000 Вт)• Домашняя интеграция]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[Основні характеристики: Ємність - 3600 Вт/годВага: 45 кг Розміри Д/Ш/В: 63.5 x 28.5 x 41.6 Виходи: Вихід AC (х4): 230 В AC (50 Гц/60 Гц) Вихід USB-A (х4): 12 Вт на порт, 5В DC, 2.4A Швидка зарядка USB-A (х2): 18 Вт, 5 В / 9 В / 20 В DC, 2.4 А макс. Вихід USB-C (х2): 100 Вт, DC 5 / 9 / 12 / 15 / 20 В, 5 А макс. Вихідна потужність автомобіля (х1): 126 Вт, 12,6 В DC, 10 A Макс. Вихід Anderson Port: 12.6 В, 30 AВходи: Вхідна напруга AC: 220-240 Вт AC Вхідна потужність AC: X-Stream заряд 3000 Вт макс. Вхід для сонячної батареї: 1600 Вт, 11-150 В DC, 15 А Автомобільний зарядний вхід: 12 Вт/24 Вт DC, 8 А Макс Батарея: Тип: Літій-залізо-фосфатний (LiFePO4)Робоча температура - від - 20С до +45С ]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[Основные характеристики:Емкость: 3600 Вт·чВес: 45 кгРазмеры Д/Ш/В: 63.5 x 28.5 x 41.6 смВыходы: Выход AC (х4): 230 В AC (50 Гц / 60 Гц)Выход USB-A (х4): 12 Вт на порт, 5 В DC, 2.4AБыстрая зарядка USB-A (х2): 18 Вт, 5 В / 9 В / 20 В DC, 2.4 А макс.Выход USB-C (х2): 100 Вт, DC 5 / 9 / 12 / 15 / 20 В, 5 А макс.Выходная мощность автомобиля (x1): 126 Вт, 12,6 В DC, 10 A Макс.Выход Anderson Port: 12.6 В, 30 AВходы:Входное напряжение AC: 220-240 Вт ACВходная мощность AC X-Stream заряд 3000 Вт макс.Вход для солнечной батареи: 1600 Вт, 11-150 В DC, 15 ААвтомобильное зарядное вход: 12 Вт / 24 Вт DC, 8 А МаксБатарея: Тип: литий-железо-фосфатный (LiFePO4)Рабочая температура: от -20 С до +45 С]]></SPEC-RU><stock>false</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Pro_1.png</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Pro_2.png</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Pro_3.png</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Pro_4.png</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Pro_5.png</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Pro_6.png</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Pro_7.png</image>    <id>20989</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>DELTAMAX1600-EU</code><priceRUAH>59370</priceRUAH><url>https://store.drone.ua/product/ecoflow-delta-max/</url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Зарядні станції</CATEGORY><name>Зарядна станція EcoFlow DELTA Max 1600</name><nameRU>Зарядная станция EcoFlow DELTA Max 1600</nameRU><description><![CDATA[<p>Забезпечте резервне живлення вашого будинку під час перебоїв в подачі електроенергії за допомогою DELTA Max. Завдяки розширюваній ємності, подвійній зарядці та можливості живлення домашніх пристроїв, ви можете тримати прилади зарядженими в будь-якій ситуації.</p>
<ul>
<li>Розширювана ємність</li>
<li>Подвійна зарядка</li>
<li>Живлення декількох пристроїв</li>
<li>Макс. споживана потужність сонячної енергії 800 Вт</li>
</ul>
<p><strong>Зручна та швидка подвійна зарядка</strong></p>
<p>DELTA Max швидко і безпечно заряджається від 0 до 80% всього за 1 годину. Якщо ви шукаєте ще швидший спосіб зарядки DELTA Max, ви можете об'єднати змінний струм з інтелектуальним генератором, змінний струм із сонячною батареєю або інтелектуальний генератор з сонячною батареєю.</p>
<p><strong>Забезпечте живлення 99% ваших домашніх пристроїв</strong></p>
<p>Завдяки технології EcoFlow X-Boost, DELTA Max може приводити в дію пристрої потужністю до 3000 Вт. Це означає, що під час відключення електроенергії ви можете продовжувати подавати живлення на холодильник, сушилку тощо. Це золотий стандарт в галузі для портативних електростанцій такого розміру і потужності.</p>
<p><strong>Використовуйте сонячну енергію</strong></p>
<p>DELTA Max підключається до двох сонячних панелей EcoFlow по 400 Вт. Завдяки діапазону напруги від 11 до 100 В і роз'єму MC4 ви також можете підключати інші сонячні панелі до вашої DELTA Max. Навіть в холодні або хмарні дні наш інтелектуальний алгоритм відстеження точки максимальної потужності (MPPT) автоматично визначає напругу і струм в режимі реального часу, щоб забезпечити оптимальне вироблення сонячної енергії протягом дня.</p>
<p><strong>Аварійне резервне живлення</strong></p>
<p>Лиха можуть відбуватися в будь-який час року, іноді тривають довше, ніж ми очікували. При тривалому відключенні електроенергії EcoFlow Smart Generator служить як аварійний варіант, що інтегрується з DELTA Max. Він автоматично запускається, коли DELTA Max досягає низького рівня заряду, заряджає DELTA Max і сам зупиняє двигун, коли DELTA Max досягає повного заряду. Це дає вам надійний варіант аварійного резервного живлення, що вимагає мінімального використання генератора.</p>
<p><strong>Контролюйте використання енергії</strong></p>
<p>Керуйте своєю DELTA Max і стежте за нею за допомогою програми EcoFlow. Налаштовуйте енергоспоживання та керуйте DELTA Max віддалено.</p>
<p><strong>Кілька способів зарядки</strong></p>
<ul>
<li>Від сонячної енергії</li>
<li>Від мережі змінного струму</li>
<li>Від генератора</li>
<li>Від автомобіля</li>
</ul>
<p><strong>Комплектація</strong></p>
<p>1.DELTA Max 2. Кабель для зарядки змінного струму 3. Автомобільний зарядний кабель 4. Кабель для зарядки від сонячної батареї 5. Кабель DC5521-DC5525 6. Керівництво користувача</p>]]></description><Description-RU><![CDATA[<p>Обеспечьте резервное питание вашего дома во время перебоев в подаче электроэнергии с помощью DELTA Max. Благодаря расширяемой емкости, двойной зарядке и возможности питания домашних приборов, вы можете держать устройства заряженными в любой ситуации.&nbsp;</p>
<ul>
<li>Расширяемая емкость</li>
<li>Двойная зарядка</li>
<li>Питание нескольких устройств</li>
<li>Макс.потребляемая мощность солнечной энергии 800 Вт</li>
</ul>
<p><strong>Удобная и быстрая двойная зарядка</strong></p>
<p>DELTA Max быстро и безопасно заряжается от 0 до 80% всего за 1 час. Если вы ищете еще более быстрый способ зарядки DELTA Max, вы можете объединить переменный ток с интеллектуальным генератором, переменный ток с солнечной батареей или интеллектуальный генератор с солнечной батареей.</p>
<p><strong>Обеспечьте питание 99% ваших домашних устройств</strong></p>
<p>Благодаря технологии EcoFlow X-Boost, DELTA Max может приводить в действие устройства мощностью до 3000 Вт. Это означает, что во время отключения электроэнергии вы можете продолжать подавать питание на холодильник, сушилку и т. д. Это золотой стандарт в отрасли для портативных электростанций такого размера и мощности.</p>
<p><strong>Используйте солнечную энергию</strong></p>
<p>DELTA Max подключается к двум солнечным панелям EcoFlow по 400 Вт. Благодаря диапазону напряжения от 11 до 100 В и разъему MC4 вы также можете подключать другие солнечные панели к вашей DELTA Max. Даже в холодные или пасмурные дни наш интеллектуальный алгоритм отслеживания точки максимальной мощности (MPPT) автоматически определяет напряжение и ток в режиме реального времени, чтобы обеспечить оптимальную выработку солнечной энергии в течение дня.</p>
<p><strong>Аварийное резервное питание</strong></p>
<p>Бедствия могут происходить в любое время года, иногда длятся дольше, чем мы ожидали. При продолжительном отключении электроэнергии EcoFlow Smart Generator служит в качестве аварийного варианта, который интегрируется с DELTA Max. Он автоматически запускается, когда DELTA Max достигает низкого уровня заряда, заряжает DELTA Max и сам останавливает двигатель, когда DELTA Max достигает полного заряда. Это дает вам надежный вариант аварийного резервного питания, который требует минимального использования генератора.</p>
<p><strong>Контролируйте использование энергии</strong></p>
<p>Управляйте своей DELTA Max и следите за ней с помощью приложения EcoFlow. Погрузитесь в настройки, чтобы настроить энергопотребление или управлять DELTA Max удаленно.</p>
<p><strong>Несколько способов зарядки</strong></p>
<ul>
<li>От солнечной энергии</li>
<li>От сети переменного тока</li>
<li>От генератора</li>
<li>От автомобиля</li>
</ul>
<p>Комплектация</p>
<p>1.DELTA Max 2. Кабель для зарядки переменного тока 3. Автомобильный зарядный кабель 4. Кабель для зарядки от солнечной батареи 5. Кабель DC5521 - DC5525 6. Руководство пользователя</p>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[Виходьте на вулицю з RIVER Max і тримайте всі свої пристрої включеними одночасно. Завдяки знімній додаткової батареї розширюйте ємність до 576 Втч.• Швидка зарядка X-Stream• Живлення декількох пристроїв• З'ємний акумулятор• Ємність 576 Вт*ч]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[Выходите на улицу с RIVER Max и держите все свои устройства включенными одновременно. Благодаря съемной дополнительной батарее у вас есть емкость до 576 Втч, которая полностью заряжается за рекордные 96 минут.• Быстрая зарядка X-Stream• Питание нескольких устройств• Съемный аккумулятор• Емкость 576 Вт*ч]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[Основні характеристики: Ємність - 2016 Вт/год Вага: 22 кг Розміри Д/Ш/В: 49.7x24.2x30.5Виходи: Вихід AC (х4): 230 В AC (50 Гц/60 Гц) Вихід USB-A (х4): 12 Вт на порт, 5В DC, 2.4A Швидка зарядка USB-A (х2): 18 Вт, 5В/9В/20В DC, 2.4 А макс. Вихід USB-C (х2): 100 Вт, DC 5/9/12/15/20V, 5А макс. Вихідна потужність автомобіля (х1): 126 Вт, 12,6В DC, 10 A Макс. Виход DC5521 (×2): 38 В, 3 А макс (на порт)Входи: Вхідна напруга AC: 220-240 Вт AC Вхідна потужність AC: X-Stream заряд 3400 Вт макс. Вхід для сонячної батареї: 800 Вт, 11-100 В DC, 10 А Автомобільний зарядний вхід: 12 Вт/24 Вт DC, 8 А Макс Батарея: Тип: Літій-іонний Робоча температура - від - 20С до +45С ]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[Основные характеристики:Емкость: 2016 Вт·чВес: 22 кгРазмеры Д/Ш/В: 49.7 x 24.2 x 30.5 смВыходы: Выход AC (х4): 230 В AC (50 Гц / 60 Гц)Выход USB-A (х4): 12 Вт на порт, 5 В DC, 2.4 AБыстрая зарядка USB-A (х2): 18 Вт, 5 В / 9 В / 20 В DC, 2.4 А макс.Выход USB-C (х2): 100 Вт, DC 5/9/12/15/20 В, 5 А макс.Выходная мощность автомобиля (x1): 126 Вт, 12,6 В DC, 10 A Макс.Выход DC5521 (× 2): 38 В, 3 А макс (на порт)Входы:Входное напряжение AC: 220-240 Вт ACВходная мощность AC X-Stream заряд 3400 Вт макс.Вход для солнечной батареи: 800 Вт, 11-100 В DC, 10 ААвтомобильное зарядное вход: 12 Вт / 24 Вт DC, 8 А МаксБатарея: Тип - литий-ионныйРабочая температура - от -20 С до +45 С]]></SPEC-RU><stock>false</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Max_1.png</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Max_2.png</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Max_3.png</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Max_4.png</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Max_5.png</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Max_6.png</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Max_7.png</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Max_8.png</image>   <id>DELTAMAX1600-EU</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>DELTA2000-EU</code><priceRUAH>72570</priceRUAH><url>https://store.drone.ua/product/ecoflow-delta-max-2000/</url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Зарядні станції</CATEGORY><name>Зарядна станція EcoFlow DELTA Max 2000</name><nameRU>Зарядная станция EcoFlow DELTA Max 2000</nameRU><description><![CDATA[<p>Забезпечте резервне живлення вашого будинку під час перебоїв в подачі електроенергії за допомогою DELTA Max. Завдяки розширюваній ємності, подвійній зарядці та можливості живлення домашніх пристроїв, ви можете тримати прилади зарядженими в будь-якій ситуації.</p>
<ul>
<li>Розширювана ємність</li>
<li>Подвійна зарядка</li>
<li>Живлення декількох пристроїв</li>
<li>Макс. споживана потужність сонячної енергії 800 Вт</li>
</ul>
<p><strong>Зручна та швидка подвійна зарядка</strong></p>
<p>DELTA Max швидко і безпечно заряджається від 0 до 80% всього за 1 годину. Якщо ви шукаєте ще швидший спосіб зарядки DELTA Max, ви можете об'єднати змінний струм з інтелектуальним генератором, змінний струм із сонячною батареєю або інтелектуальний генератор з сонячною батареєю.</p>
<p><strong>Забезпечте живлення 99% ваших домашніх пристроїв</strong></p>
<p>Завдяки технології EcoFlow X-Boost, DELTA Max може приводити в дію пристрої потужністю до 3000 Вт. Це означає, що під час відключення електроенергії ви можете продовжувати подавати живлення на холодильник, сушилку тощо. Це золотий стандарт в галузі для портативних електростанцій такого розміру і потужності.</p>
<p><strong>Використовуйте сонячну енергію</strong></p>
<p>DELTA Max підключається до двох сонячних панелей EcoFlow по 400 Вт. Завдяки діапазону напруги від 11 до 100 В і роз'єму MC4 ви також можете підключати інші сонячні панелі до вашої DELTA Max. Навіть в холодні або хмарні дні наш інтелектуальний алгоритм відстеження точки максимальної потужності (MPPT) автоматично визначає напругу і струм в режимі реального часу, щоб забезпечити оптимальне вироблення сонячної енергії протягом дня.</p>
<p><strong>Аварійне резервне живлення</strong></p>
<p>Лиха можуть відбуватися в будь-який час року, іноді тривають довше, ніж ми очікували. При тривалому відключенні електроенергії EcoFlow Smart Generator служить як аварійний варіант, що інтегрується з DELTA Max. Він автоматично запускається, коли DELTA Max досягає низького рівня заряду, заряджає DELTA Max і сам зупиняє двигун, коли DELTA Max досягає повного заряду. Це дає вам надійний варіант аварійного резервного живлення, що вимагає мінімального використання генератора.</p>
<p><strong>Контролюйте використання енергії</strong></p>
<p>Керуйте своєю DELTA Max і стежте за нею за допомогою програми EcoFlow. Налаштовуйте енергоспоживання та керуйте DELTA Max віддалено.</p>
<p><strong>Кілька способів зарядки</strong></p>
<ul>
<li>Від сонячної енергії</li>
<li>Від мережі змінного струму</li>
<li>Від генератора</li>
<li>Від автомобіля</li>
</ul>
<p><strong>Комплектація</strong></p>
<p>1.DELTA Max 2. Кабель для зарядки змінного струму 3. Автомобільний зарядний кабель 4. Кабель для зарядки від сонячної батареї 5. Кабель DC5521-DC5525 6. Керівництво користувача</p>]]></description><Description-RU><![CDATA[<p>Обеспечьте резервное питание вашего дома во время перебоев в подаче электроэнергии с помощью DELTA Max. Благодаря расширяемой емкости, двойной зарядке и возможности питания домашних приборов, вы можете держать устройства заряженными в любой ситуации.&nbsp;</p>
<ul>
<li>Расширяемая емкость</li>
<li>Двойная зарядка</li>
<li>Питание нескольких устройств</li>
<li>Макс.потребляемая мощность солнечной энергии 800 Вт</li>
</ul>
<p><strong>Удобная и быстрая двойная зарядка</strong></p>
<p>DELTA Max быстро и безопасно заряжается от 0 до 80% всего за 1 час. Если вы ищете еще более быстрый способ зарядки DELTA Max, вы можете объединить переменный ток с интеллектуальным генератором, переменный ток с солнечной батареей или интеллектуальный генератор с солнечной батареей.</p>
<p><strong>Обеспечьте питание 99% ваших домашних устройств</strong></p>
<p>Благодаря технологии EcoFlow X-Boost, DELTA Max может приводить в действие устройства мощностью до 3000 Вт. Это означает, что во время отключения электроэнергии вы можете продолжать подавать питание на холодильник, сушилку и т. д. Это золотой стандарт в отрасли для портативных электростанций такого размера и мощности.</p>
<p><strong>Используйте солнечную энергию</strong></p>
<p>DELTA Max подключается к двум солнечным панелям EcoFlow по 400 Вт. Благодаря диапазону напряжения от 11 до 100 В и разъему MC4 вы также можете подключать другие солнечные панели к вашей DELTA Max. Даже в холодные или пасмурные дни наш интеллектуальный алгоритм отслеживания точки максимальной мощности (MPPT) автоматически определяет напряжение и ток в режиме реального времени, чтобы обеспечить оптимальную выработку солнечной энергии в течение дня.</p>
<p><strong>Аварийное резервное питание</strong></p>
<p>Бедствия могут происходить в любое время года, иногда длятся дольше, чем мы ожидали. При продолжительном отключении электроэнергии EcoFlow Smart Generator служит в качестве аварийного варианта, который интегрируется с DELTA Max. Он автоматически запускается, когда DELTA Max достигает низкого уровня заряда, заряжает DELTA Max и сам останавливает двигатель, когда DELTA Max достигает полного заряда. Это дает вам надежный вариант аварийного резервного питания, который требует минимального использования генератора.</p>
<p><strong>Контролируйте использование энергии</strong></p>
<p>Управляйте своей DELTA Max и следите за ней с помощью приложения EcoFlow. Погрузитесь в настройки, чтобы настроить энергопотребление или управлять DELTA Max удаленно.</p>
<p><strong>Несколько способов зарядки</strong></p>
<ul>
<li>От солнечной энергии</li>
<li>От сети переменного тока</li>
<li>От генератора</li>
<li>От автомобиля</li>
</ul>
<p>Комплектация</p>
<p>1.DELTA Max 2. Кабель для зарядки переменного тока 3. Автомобильный зарядный кабель 4. Кабель для зарядки от солнечной батареи 5. Кабель DC5521 - DC5525 6. Руководство пользователя</p>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[]]></SPEC-RU><stock>true</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Max_1.png</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Max_2.png</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Max_3.png</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Max_4.png</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Max_5.png</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Max_6.png</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Max_7.png</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow%20DELTA%20Max_8.png</image>   <id>DELTA2000-EU</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>EFSOLAR110N</code><priceRUAH>11190</priceRUAH><url>https://store.drone.ua/product/ecoflow-efsolar110n/</url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Сонячні батареї</CATEGORY><name>Сонячна батарея EcoFlow 110W Solar Panel</name><nameRU>Солнечная батарея EcoFlow 110W Solar Panel</nameRU><description><![CDATA[<p>З сонячною батареєю на 110 Вт від EcoFlow ви не будете залежати від розетки. За допомогою цієї батареї, яка складається з високопродуктивних фотоелементів&nbsp;та монокристалічного кремнію, можна заряджати портативні генератори та електроніку.</p>
<p><strong>СУМІСНА З БІЛЬШІСТЮ СТАНЦІЙ</strong></p>
<p>За допомогою кабелю MC4 - XT60 можна заряджати портативні станції серій DELTA 1300 і RIVER 600</p>
<p><strong>ВИСОКИЙ ККД</strong></p>
<p>У порівнянні з іншими сонячними батареями, ці батареї, об'єднуючись, можуть створювати єдиний комплекс, що дозволить довше забезпечувати електростанцію енергією. (4 x 110 Вт сонячні батареї, з'єднані паралельно, для DELTA 1300, 2 x 110 Вт сонячні батареї, з'єднані паралельно, для RIVER 600)</p>
<p><strong>ПОРТАТИВНА СКЛАДАНА БАТАРЕЯ З ВІДКИДНОЮ ОПОРОЮ</strong></p>
<p>Батарею можна встановлювати під кутом від 0 до 180 градусів.</p>
<p><strong>НАДІЙНіСТЬ&nbsp;ТА ВОДОСТІЙКІСТЬ</strong></p>
<p>Сонячна батарея водостійка&nbsp;та&nbsp;може використовуватися при будь-якій погоді - ідеально для використання на природі.</p>]]></description><Description-RU><![CDATA[<p>С солнечной батареей на 110 Вт от EcoFlow вы не будете зависеть от розетки. С помощью этой батареи состоящей из высокопроизводительных фотоэлементов, монокристаллического кремния, можно заряжать портативные генераторы и электронику. Так что все оборудования можно использовать без остановки для подзарядки, подсоединив к нашей портативной электростанции.</p><p><strong>СОВМЕСТИМА С БОЛЬШИНСТВОМ СТАНЦИЙ</strong></p><p>С помощью кабеля MC4 &mdash; XT60 можно заряжать портативные станции серий DELTA 1300 и RIVER 600;</p><p><strong>ВЫСОКИЙ КПД.</strong></p><p>По сравнению с другими солнечными батареями, эти батареи, объединяясь, могут создавать единый комплекс, что позволит дольше обеспечивать электростанцию энергией. (4 x 110 Вт солнечные батареи, соединенные параллельно, для DELTA 1300, 2 x 110 Вт солнечные батареи, соединенные параллельно, для RIVER 600)</p><p><strong>ПОРТАТИВНАЯ СКЛАДНАЯ БАТАРЕЯ С ОТКИДНОЙ ОПОРОЙ</strong></p><p>Батарею можно устанавливать под углом от 0 до 180 градусов.</p><p><strong>НАДЕЖНАЯ И ВОДОНЕПРОНИЦАЕМА</strong></p><p>Солнечная батарея водонепроницаема и может использоваться при любой погоде &ndash; идеально для использования на природе.</p>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[З сонячною батареєю на 110 Вт від EcoFlow ви не будете залежати від розетки. За допомогою цієї батареї, яка складається з високопродуктивних фотоелементів та монокристалічного кремнію, можна заряджати портативні генератори та електроніку.]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[С солнечной батареей на 110 Вт от EcoFlow вы не будете зависеть от розетки. С помощью этой батареи состоящей из высокопроизводительных фотоэлементов, монокристаллического кремния, можно заряжать портативные генераторы и электронику.]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[Сонячна батарея EcoFlow Solar Panel 110 ВтПотужність: 110 Вт. Елементи панелі - монокристалічні кремнієві елементи. Тип роз'єму - MC4 - XT60.Ефективність батареї - 21-22%. Захист від вологи - IP67. Вага: 4 кг]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[Солнечная батарея EcoFlow Solar Panel 110 ВтМощность - 110 Вт.Элементы панели - монокристаллические кремниевые элементы.Тип разъема - MC4 - XT60.Эффективность батареи - 21-22%.Защита от влаги - IP67.Вес - 4 кг]]></SPEC-RU><stock>true</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_110W_Solar_Panel_1.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_110W_Solar_Panel_2.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_110W_Solar_Panel_3.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_110W_Solar_Panel_4.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_110W_Solar_Panel_5.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_110W_Solar_Panel_6.jpg</image>     <id>EFSOLAR110N</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>EFSOLAR160W</code><priceRUAH>13170</priceRUAH><url>https://store.drone.ua/product/ecoflow-efsolar160w/</url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Сонячні батареї</CATEGORY><name>Сонячна батарея EcoFlow 160W Solar Panel</name><nameRU>Солнечная батарея EcoFlow 160W Solar Panel</nameRU><description><![CDATA[<p>Портативна сонячна батарея EcoFlow 160 Вт важить всього 7 кг. Її можна використовувати в поході або на природі: розгорніть її, і батарея за секунди почне збирати сонячну енергію.</p>
<p><strong>Сонячна енергія&nbsp;у поєднанні з електростанцією EcoFlow</strong></p>
<p>Сонячна батарея EcoFlow 160 Вт буде виробляти максимум енергії в будь-який час доби. У батареї високий ККД перетворення енергії - 21-22%, а алгоритм MPPT електрогенератора EcoFlow, що стежить за точкою максимальної потужності, дозволяє батареї працювати максимально ефективно в холодні похмурі дні.</p>
<p><strong>Водостійкість і надійність</strong></p>
<p>Сонячна батарея EcoFlow 160 Вт абсолютно водостійка завдяки безшовної, цільної конструкції, що робить її ідеальною для використання на природі - особливо в походах. ЕТФЕ-плівка захищає від дії ультрафіолетових променів, продовжуючи термін служби батареї. Футляр з відкидною опорою захищає батареї при транспортуванні. Також транспортувальний футляр може використовуватися як відкидна опора, за допомогою якої можна налаштовувати положення батареї і її орієнтацію, а також без проблем з'єднувати кілька батарей в комплект.</p>]]></description><Description-RU><![CDATA[<p>Портативная и складная Солнечная батарея EcoFlow 160 Вт весит всего 7 кг. Ее можно использовать в походе или просто на природе: разверните ее, и батарея за секунды начнет копить солнечную энергию. Умная солнечная энергия В сочетании с электростанцией EcoFlow Солнечная батарея EcoFlow 160 Вт будет производить максимум энергии в любое время суток. У батареи высокий КПД преобразования энергии &ndash; 21-22%, а алгоритм MPPT электрогенератора EcoFlow, следящий за точкой максимальной мощности, позволяет батареи работать максимально эффективно в холодные облачные дни. Водонепроницаемость и надежность Солнечная батарея EcoFlow 160 Вт абсолютно водонепроницаема благодаря бесшовной, цельной конструкции, что делает ее идеальной для использования на природе &ndash; особенно в походах. ЭТФЭ-пленка защищает от воздействия ультрафиолетовых лучей, продлевая срок службы батареи. Футляр с откидной опорой защищает батареи при транспортировке. Также транспортировочный футляр может использоваться как откидная опора, с помощью которой можно настраивать положение батареи и ее ориентацию, а также без проблем соединять несколько батарей в комплект</p>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[З сонячною батареєю на 160 Вт від EcoFlow ви не будете залежати від розетки. За допомогою цієї батареї, яка складається з високопродуктивних фотоелементів та монокристалічного кремнію, можна заряджати портативні генератори та електроніку.]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[С солнечной батареей на 160 Вт от EcoFlow вы не будете зависеть от розетки. С помощью этой батареи состоящей из высокопроизводительных фотоэлементов, монокристаллического кремния, можно заряжать портативные генераторы и электронику]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[Сонячна батарея EcoFlow Solar Panel 160 ВтПотужність - 160Вт. Елементи панелі - монокристалічні кремнієві елементи. Тип роз'єму - MC4 - XT60.Ефективність батареї - 21-22%. Захист від вологи - IP67. Вага: 7 кг]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[Солнечная батарея EcoFlow Solar Panel 160 ВтМощность - 160Вт.Элементы панели - монокристаллические кремниевые элементы.Тип разъема - MC4 - XT60.Эффективность батареи - 21-22%.Защита от влаги - IP67.Вес - 7 кг]]></SPEC-RU><stock>true</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_160W_Solar_Panel_1.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_160W_Solar_Panel_2.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_160W_Solar_Panel_3.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_160W_Solar_Panel_4.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_160W_Solar_Panel_5.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_160W_Solar_Panel_6.jpg</image>     <id>EFSOLAR160W</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>SOLAR400W</code><priceRUAH>36270</priceRUAH><url>https://store.drone.ua/product/ecoflow-400w-solar-panel/</url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Сонячні батареї</CATEGORY><name>Сонячна батарея EcoFlow 400W Solar Panel</name><nameRU>Солнечная батарея EcoFlow 400W Solar Panel</nameRU><description><![CDATA[<p>Сонячна батарея EcoFlow Solar Panel на 400Вт це найпотужніша сонячна панель, яка дає змогу швидко зарядити більшість зарядний станцій EcoFlow. Використовуючи монокристалічні кремнієві елементи панель видає потужність у 400Вт і генерує максимум енергії. Тип розєму який використовує панель стандартний для EcoFlow - MC4 - XT60. Ефективність батареї складає 21-22% що є одним з найкращих показників на ринку. Панель має захист від вологи IP67. Панель складається і має спеціальний чохол для перенесення.</p>]]></description><Description-RU><![CDATA[<p>Солнечная батарея EcoFlow Solar Panel на 400Вт это мощная солнечная панель, которая быстро заряжает большинство зарядных станций EcoFlow. Используя монокристалические кремниевые элементы панель отдает заряд мощностью в 400Вт и генерирует максимум энергии. Тип разъема который использует панель стандартная для EcoFlow - MC4 - XT60. Эффективность батареи составляет 21-22% что является одним из лучших показателей на рынке. Панель имеет влагозащиту IP67. Панель складывающаяся и в комплекте также идет чехол для переноски.</p>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[Сонячна батарея EcoFlow Solar Panel на 400Вт це найпотужніша сонячна панель, яка дає змогу швидко зарядити більшість зарядний станцій EcoFlow. Використовуючи монокристалічні кремнієві елементи панель видає потужність у 400Вт і генерує максимум енергії. Тип розєму який використовує панель стандартний для EcoFlow - MC4 - XT60. Ефективність батареї складає 21-22% що є одним з найкращих показників на ринку. Панель має захист від вологи IP67. Панель складається і має спеціальний чохол для перенесення. ]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[Солнечная батарея EcoFlow Solar Panel на 400Вт это мощная солнечная панель, которая быстро заряжает большинство зарядных станций EcoFlow. Используя монокристалические  кремниевые элементы панель отдает заряд мощностью в 400Вт и генерирует максимум энергии. Тип разъема который использует панель  стандартная для EcoFlow - MC4 - XT60. Эффективность батареи составляет 21-22% что является одним из лучших показателей на рынке. Панель имеет влагозащиту IP67. Панель складывающаяся и в комплекте также идет чехол для переноски.]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[Сонячна батарея EcoFlow Solar Panel 400 Вт. Потужність - 400 Вт. Елементи панелі - монокристалічні кремнієві елементи. Тип роз'єму - MC4 - XT60. Ефективність батареї - 21-22%. Захист від вологи - IP67. ]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[Солнечная батарея EcoFlow Solar Panel 400 Вт. Мощность - 400 Вт. Элементы панели - монокристаллические кремниевые элементы. Тип разъема - MC4 - XT60. Эффективность батареи - 21-22%. Защита от влаги - IP67.]]></SPEC-RU><stock>false</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_400W_Solar_Panel_2.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_400W_Solar_Panel_3.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_400W_Solar_Panel_4.jpg</image>        <id>SOLAR400W</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>EFRIVER600-EU</code><priceRUAH>13170</priceRUAH><url>https://store.drone.ua/product/ecoflow-efriver600-eu/</url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Зарядні станції</CATEGORY><name>Зарядна станція EcoFlow RIVER</name><nameRU>Зарядная станция EcoFlow RIVER</nameRU><description><![CDATA[<p><strong>2 ВИХОДУ ЗМІННОГО СТРУМУ 600 ВТ, ЄМНІСТЬ 288 ВТ &middot; ГОД</strong></p>
<p>Від електростанції EcoFlow RIVER можна одночасно заряджати до 10 пристроїв. 2 виходи передають немодульований синусоїдальний струм, і завдяки режиму X-Boost RIVER може використовуватися для зарядки деяких пристроїв з потужністю до 1800 Вт. Маючи ємність 288 Вт &middot; год, електростанція RIVER може забезпечувати енергією найнеобхідніше обладнання на протязі декількох годин, в залежності від того, яка фактична вихідна потужність.</p>
<p><strong>ЗАРЯДКА ВІД 0% ДО 80% ЗА&nbsp;ГОДИНУ</strong></p>
<p>Завдяки запатентованій технології від EcoFlow, XStream Technology, розумний инвертер забезпечує швидку зарядку, всього за одну годину заряджаючи від 0% до 80%, і до 100% - всього за 96 хвилин. Можна включити режим тихої зарядки, натиснувши на &laquo;Quiet Charging&raquo; (тиха зарядка) в додатку.</p>
<p><strong>СУМІСНИЙ З 80% ПОБУТОВОЇ ТЕХНІКИ</strong></p>
<p>Вбудовані прогресивні алгоритми технології XBoost Technology дозволяють використовувати електростанцію з самими енергоємними кухонними приладами та пристроями (до 1800 Вт). Завдяки функції X-Boost електростанція EcoFlow RIVER може заряджати 80% найпоширеніших побутових приладів і пристроїв а також поліпшити ваш досвід користування ними, особливо якщо їм потрібно 1200 Вт. Швидкість розрядки, режими і XBoost можна контролювати і настроювати за допомогою мобільного додатку EcoFlow.</p>
<p><strong>ВДОСКОНАЛЕННЯ В БУДЬ-ЯКИЙ МОМЕНТ ПО МІРІ ЗРОСТАННЯ ПОТРЕБ</strong></p>
<p>Можна збільшити ємність від 288Вт &middot; ч до 576Вт &middot; ч завдяки додатковій батареї Extra Battery, адже електростанція EcoFlow RIVER складається з модулів - збільшуйте ємність акумулятора в міру зростання своїх потреб. Електростанція EcoFlow RIVER дуже зручна: всього 5 кг, міцна, але легка, за розміром трохи більше тостера - завжди можна перенести на нове місце. Потужність акумулятора EcoFlow RIVER в будь-який момент можна збільшити вдвічі, з 288 Вт &middot; год до 576Вт &middot; ч, підключивши додатковий модуль.</p>]]></description><Description-RU><![CDATA[<p><strong>2 ВЫХОДА ПЕРЕМЕННОГО ТОКА 600 Вт, ЕМКОСТЬ 288 Вт&middot;ч</strong></p>
<p>От электростанции EcoFlow RIVER можно одновременно заряжать до 10 устройств. 2 выхода передают немодулированный синусоидальный ток, и благодаря режиму X-Boost RIVER может использоваться для зарядки некоторых устройств с мощностью до 1800 Вт. Обладая емкостью 288 Вт&middot;ч, электростанция RIVER может снабжать энергией самое необходимое оборудование на протяжении нескольких часов, в зависимости от того, какова фактическая выходная мощность.</p>
<p><strong>ЗАРЯДКА ОТ 0% ДО 80% ЗА ЧАС</strong></p>
<p>Благодаря запатентованной технологии от EcoFlow, XStream Technology, умный инвертер обеспечивает быструю зарядку, всего за один час заряжая от 0% до 80%, и до 100% &mdash; всего за 96 минут. Можно включить режим тихой зарядки, нажав на &laquo;Quiet Charging&raquo;(тихая зарядка) в приложении.</p>
<p><strong>СОВМЕСТИМ С 80% БЫТОВОЙ ТЕХНИКИ</strong></p>
<p>Встроенные прогрессивные алгоритмы технологии XBoost Technology позволяют использовать электростанцию с самыми энергоемкими кухонными приборами и устройствами (до 1800 Вт). Благодаря функции X-Boost электростанция EcoFlow RIVER может заряжать 80% самых распространенных бытовых приборов и устройств а также улучшить ваш опыт пользования ими, особенно если им требуется 1200 Вт. Скорость разрядки, режимы и XBoost можно контролировать и настраивать с помощью мобильного приложения EcoFlow.</p>
<p><strong>УСОВЕРШЕНСТВОВАНИЕ В ЛЮБОЙ МОМЕНТ ПО МЕРЕ РОСТА НУЖД</strong></p>
<p>Можно увеличить емкость от 288Вт&middot;ч до 576Вт&middot;ч благодаря дополнительной батарее Extra Battery, ведь электростанция EcoFlow RIVER состоит из модулей &ndash; увеличивайте емкость аккумулятора по мере роста своих нужд. Электростанция EcoFlow RIVER очень удобна: всего 5 кг, прочный, но легкий, по размеру чуть больше тостера &ndash; всегда можно перенести на новое место. Мощность аккумулятора EcoFlow RIVER в любой момент можно увеличить вдвое, с 288 Вт&middot;ч до 576Вт&middot;ч, подключив дополнительный модуль.</p>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[3 розетки змінного струму 600 Вт і ємність 288 Втч. EcoFlow RIVER може одночасно живити до 10 пристроїв. EcoFlow RIVER з 3 розетками змінного струму з синусоїдальної хвилею може живити деякі пристрої потужністю до 1800 Вт з включеним режимом X-Boost. EcoFlow RIVER потужністю 288 Втч забезпечує достатню кількість енергії для роботи основних пристроїв протягом кількох годин, в залежності від фактичної продуктивності.]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[3 розетки переменного тока 600 Вт и емкость 288 Втч. EcoFlow RIVER может одновременно питать до 10 устройств. EcoFlow RIVER с 3 розетками переменного тока с синусоидальной волной может питать некоторые устройства мощностью до 1800 Вт с включенным режимом X-Boost. EcoFlow RIVER мощностью 288 Втч обеспечивает достаточное количество энергии для работы основных устройств в течение нескольких часов, в зависимости от фактической производительности.]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[EcoFlow RiverЄмність 288 Вт/годВихідна потужність - 600 Вт змінного струму + X-Boost до 1800 ВтЗарядка 9 пристроїв одночасноЗарядка від розетки до 80% за годину, 100% за 1.5 год.Збільшення ємності вдвічі з 288 Вт/год до 576 Вт/год за допомогою Extra Battery Період експлуатації - від 500 зарядів до 80% потужностіРежим роботи: від -20С до +60САкумулятор - Lithium-ionВага - 5 кг + Extra Battery (2.5 кг)Д/Ш/В см - 28.8/18.5/19.4ВИХОДИ: Вихід змінного струму (×2): 230 В AC (50/60 Гц) Вихід USB-A (×2): 12 Вт на порт, 5 В DC, 2.4 А. Швидка зарядка USB-A (×1): 28 Вт, 5 В / 9 В / 12 В DC, 2.4 А Макс. Вихід USB-C (×1): 100 Вт, DC 5 В / 9 В / 12 В / 15 В / 20 В, 5 А Макс. Вихідна потужність автомобіля (×1): 136 Вт, 13.6 В пост. струму, 10 А Макс. Вихід DC5521 (×2): 13.6 В DС, 3А Макс (на кожен порт) ВХОДИ: Вхідна потужність AC: X-Stream заряд 250 Вт Макс. Вхідна напруга AC: 220-240 Вт AC Вхід для сонячної панелі: 200 Вт, 10-25В DC, 12А Макс. Автомобільний зарядний вхід 12 В DC, 8А Макс. ]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[EcoFlow RiverЕмкость 288 Вт/чВыходная мощность - 600 Вт переменного тока + X-Boost до 1800 ВтЗарядка 9 устройств одновременноЗарядка от розетки до 80% за час, 100% за 1.5 часаУвеличение емкости вдвое с 288 Вт/ч до 576 Вт/ч с помощью Extra BatteryПериод эксплуатации - от 500 зарядов до 80% мощностиРежим работы - от -20 С до + 60 САккумулятор - Lithium-ionВес - 5 кг + Extra Battery (2.5 кг)Д/Ш/В см - 28.8/18.5/19.4ВЫХОДЫ:Выход переменного тока (× 2): 230 AC (50/60 Гц)Выход USB-A (× 2): 12 Вт на порт, 5 В DC, 2.4 А.Быстрая зарядка USB-A (× 1): 28 Вт, 5 В / 9 В / 12 В DC, 2.4 А Макс.Выход USB-C (× 1): 100 Вт, DC 5 В / 9 В / 12 В / 15 В / 20 В, 5 А Макс.Выходная мощность автомобиля (× 1): 136Вт, 13.6В пост. тока, 10 А Макс.Выход DC5521 (× 2): 13.6 В DС, 3А Макс (на каждый порт)ВХОДЫ:Входная мощность AC X-Stream заряд 250 Вт Макс.Входное напряжение AC: 220-240 Вт ACВход для солнечной панели: 200 Вт, 10-25В DC, 12А Макс.Автомобильное зарядное вход 12В DC, 8А Макс.]]></SPEC-RU><stock>true</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Portable_Power_Station_1.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Portable_Power_Station_2.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Portable_Power_Station_3.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Portable_Power_Station_4.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Portable_Power_Station_5.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Portable_Power_Station_6.jpg</image>     <id>EFRIVER600-EU</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>EFRIVER600MAX-EU</code><priceRUAH>21420</priceRUAH><url>https://store.drone.ua/product/ecoflow-efriver600max-eu/</url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Зарядні станції</CATEGORY><name>Зарядна станція EcoFlow RIVER Max</name><nameRU>Зарядная станция EcoFlow RIVER Max</nameRU><description><![CDATA[<p><strong>ЗАБЕЗПЕЧИТЬ ЕНЕРГІЄЮ, ДЕ Б ВИ НІ ЗНАХОДИЛИСЯ</strong></p>
<p>Портативна електростанція на сонячних батареях з додатковим модулем - це надійне джерело енергії для пригод на природі, використання вдома і в екстрених ситуаціях.</p>
<p><strong>Зарядка ВІД 0 ДО 80% ЗА&nbsp;ГОДИНУ</strong></p>
<p>Завдяки технології EcoFlow X-Stream Technology зарядка від 0% до 80%, здійснюється лише за одну годину, що є однією з кращих швидкостей зарядки на ринку. Крім того, можна включити режим тихої зарядки, натиснувши на &laquo;Quiet Charging&raquo; в додатку.</p>
<p><strong>МОЖЕ&nbsp;БУТИ ВСТАНОВЛЕНО ДО 9 ПРИСТРОЇВ</strong></p>
<p>Технологія EcoFlow X-Boost дозволяє заряджати деякі пристрої на потужності до 1800 Вт, що забезпечить зарядку до 80% кухонних приладів і будівельних інструментів.</p>
<p><strong>МОДУЛЬНА КОНСТРУКЦІЯ</strong></p>
<p>Унікальна модульна конструкція дозволяє за секунди збільшувати потужність і портативність електростанції EcoFlow RIVER Max. Додатковий модуль збільшує ємність акумулятора вдвічі, з 288Вт &middot; ч до 576Вт &middot; ч, коли вам потрібна велика потужність. Під час переміщень, на природі або в подорожах, а також в будь-який інший ситуації, коли заряджати пристрої потрібно на ходу, додатковий модуль можна з легкістю від'єднати.</p>
<p><strong>2 ВИХОДУ ПОТУЖНІСТЮ 600 і 576 Вт&middot;год</strong></p>
<p>Електростанція EcoFlow RIVER Max оснащена двома виходами змінного струму і забезпечить живленням необхідну&nbsp;кількість&nbsp;приладів.</p>]]></description><Description-RU><![CDATA[<p><strong>ОБЕСПЕЧИТ ЭНЕРГИЕЙ, ГДЕ БЫ ВЫ НИ НАХОДИЛИСЬ</strong></p>
<p>Портативная электростанция на солнечных батареях с дополнительным модулем &ndash; это надежный источник энергии для приключений на природе, использования дома и в экстренных ситуациях.</p>
<p><strong>ЗАРЯДКА ОТ 0 ДО 80% ЗА ЧАС</strong></p>
<p>Благодаря технологии EcoFlow X -Stream Technology зарядка от 0% до 80%, осуществляется всего за один час, что является одной из лучших скоростей зарядки на рынке. Кроме того, можно включить режим тихой зарядки, нажав на &laquo;Quiet Charging &raquo; в приложении.</p>
<p><strong>МОЖЕТ ОДНОВРЕМЕННО ЗАРЯЖАТЬ ДО 9 УСТРОЙСТВ</strong></p>
<p>Технология EcoFlow X -Boost позволяет заряжать некоторые устройства на мощности до 1800 Вт, что обеспечит зарядку до 80% большинств а кухонных приборов и строительных инструментов.</p>
<p><strong>МОДУЛЬНАЯ КОНСТРУКЦИЯ</strong></p>
<p>Уникальная модульная конструкция позволяет за секунды увеличивать мощность и портативность электростанции EcoFlow RIVER Max. Дополнительный модуль увеличивает емкость аккумулятора вдвое, с 288Вт &middot;ч до 576Вт &middot;ч, когда вам нужна большая мощность. Во время перемещений, на природе или в путешествиях, а также в любой другой ситуации, когда подзаряжать устройства нужно на ходу, дополнительный модуль можно с легкостью отсоединить.</p>
<p><strong>2 ВЫХОДА ПЕРЕМЕННОГО ТОКА МОЩНОСТЬЮ 600 Вт И ЕМКОСТЬ Ю 576 Вт &middot; ч</strong></p>
<p>Электростанция EcoFlow RIVER Max оснащен двумя выходами переменного тока и обладает емкостью 576 Вт &middot; ч, что обеспечит множеству пользователей достаточное количество энергии для всей любимой техники.</p>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[3 розетки змінного струму 600 Вт і ємність 576 Втч. EcoFlow RIVER може одночасно живити до 10 пристроїв. EcoFlow RIVER з 2 розетками змінного струму з синусоїдальної хвилею може живити деякі пристрої потужністю до 1800 Вт з включеним режимом X-Boost. EcoFlow RIVER потужністю 288 Втч забезпечує достатню кількість енергії для роботи основних пристроїв протягом кількох годин, в залежності від фактичної продуктивності.]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[3 розетки переменного тока 600 Вт и емкость 576 Втч. EcoFlow RIVER может одновременно питать до 10 устройств. EcoFlow RIVER с 2 розетками переменного тока с синусоидальной волной может питать некоторые устройства мощностью до 1800 Вт с включенным режимом X-Boost. EcoFlow RIVER мощностью 288 Втч обеспечивает достаточное количество энергии для работы основных устройств в течение нескольких часов, в зависимости от фактической производительности.]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[EcoFlow River MAX Ємність - 576 Вт/годВихідна потужність - 600 Вт змінного струму + X-Boost до 1800 Вт Зарядка 9 пристроїв одночасно Зарядка від розетки до 80% за годину, 100% за 1.6 год. Період експлуатації - від 500 зарядів до 80% потужностіРежим роботи: від -20 С до +60 САкумулятор - Lithium-ion Вага 7.7 кгД/Ш/В см - 28.8/18.5/19.4 ВИХОДИ Вихід AC (×2): 230 В AC (50 Гц/60 Гц)Вихід USB-A (×2): 12 Вт на порт, 5 В DC, 2.4 AШвидка зарядка USB-A (×1): 28 Вт, 5 В / 9 В / 12 В DC, 2.4 А Макс.Вихід USB-C (×1): 100Вт, DC 5 В / 9 В / 12 В / 15 В / 20 В, 5 А Макс.Вихідна потужність автомобіля (×1): 136 Вт, 13.6 В DC, 10 A Макс.Вихід DC5521 (×2): 13.6 В DC, 3 А Макс. (на порт).ВХОДИ:Вхідна потужність AC: X-Stream заряд 500 Вт Макс.Вхідна напруга AC: 220-240 Вт ACВхід для сонячної панелі: 200 Вт, 10-25 В DC, 12 А Макс.Автомобільний вхід: 12 В DC, 8 А Макс.]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[EcoFlow River MAXЕмкость - 576 Вт/чВыходная мощность - 600 Вт переменного тока + X-Boost до 1800 ВтЗарядка 9 устройств одновременноЗарядка от розетки до 80% за час, 100% за 1.6 ч.Период эксплуатации - от 500 зарядов до 80% мощностиРежим работы - от -20 С до +60 САккумулятор - Lithium-ionВес 7.7 кгД/Ш/В см - 28.8/18.5/19.4ВЫХОДЫВыход AC (× 2): 230 В AC (50 Гц / 60 Гц)Выход USB-A (× 2): 12 Вт на порт, 5 В DC, 2.4 AБыстрая зарядка USB-A (× 1): 28 Вт, 5 В / 9 В / 12 В DC, 2.4 А Макс.Выход USB-C (× 1): 100Вт, DC 5 В / 9 В / 12 В / 15 В / 20 В, 5 А Макс.Выходная мощность автомобиля (× 1): 136 Вт, 13.6 В DC, 10 A Макс.Выход DC5521 (× 2): 13.6 В DC, 3 А Макс. (на порт).ВХОДЫ:Входная мощность AC X-Stream заряд 500 Вт Макс.Входное напряжение AC: 220-240 Вт ACВход для солнечной панели: 200 Вт, 10-25 В DC,12 А Макс.Автомобильный вход: 12 В DC, 8 А Макс.]]></SPEC-RU><stock>true</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Max_Portable_Power_Station_1.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Max_Portable_Power_Station_2.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Max_Portable_Power_Station_3.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Max_Portable_Power_Station_4.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Max_Portable_Power_Station_5.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Max_Portable_Power_Station_6.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Max_Portable_Power_Station_7.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Max_Portable_Power_Station_8.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Max_Portable_Power_Station_9.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Max_Portable_Power_Station_10.jpg</image> <id>EFRIVER600MAX-EU</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>EFRIVER600PRO-EU</code><priceRUAH>24720</priceRUAH><url>https://store.drone.ua/product/ecoflow-efriver600pro-eu/</url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Зарядні станції</CATEGORY><name>Зарядна станція EcoFlow RIVER Pro</name><nameRU>Зарядная станция EcoFlow RIVER Pro</nameRU><description><![CDATA[<p><strong>2 ВИХОДИ&nbsp;ЗМІННОГО СТРУМУ ПОТУЖНІСТЮ 600 І 720 ВТ&middot;ГОД</strong></p>
<p>Електростанція RIVER Pro може одночасно заряджати до 9 пристроїв. Він оснащений декількома виходами, в тому числі 2 виходами немодулированного синусоїдального змінного струму. Він має ємність 720 Вт&middot;год і важить всього 7.2 кг, що робить цю електростанцію ідеальним джерелом енергії для походів.</p>
<p><strong>ЗАРЯДКА ВІД 0 ДО 80% ЗА&nbsp;ГОДИНУ</strong></p>
<p>Запатентована технологія EcoFlow X-Stream дозволяє заряджати RIVER Pro з 0% до 80% за годину, а до 100% - всього за 96 хвилин.</p>
<p><strong>ЗБІЛЬШТЕ ЄМНІСТЬ&nbsp;ВДВІЧІ: З 720 ДО 1440 ВТ&middot;ГОД</strong></p>
<p>Підключіть додатковий модуль RIVER Pro Extra Battery і збільште ємність з 720 Вт &middot; год до 1440 Вт &middot; год.</p>
<p><strong>ЗАРЯДЖАЙТЕ РІЗНІ ПРИСТРОЇ</strong></p>
<p>Електростанція RIVER Pro при включеному режимі XBoost може заряджати певну техніку потужністю до 1800 Вт, що дозволяє заряджати до 80% найважливіших пристроїв, таких як побутова техніка і будівельні інструменти. Для кращої роботи станції рекомендується заряджати техніку на потужності до 1200 Вт.</p>]]></description><Description-RU><![CDATA[<p><strong>2 ВЫХОДА ПЕРЕМЕННОГО ТОКА МОЩНОСТЬЮ 600 Вт AC И ЕМКОСТЬ 720 Вт&middot;ч</strong></p>
<p>Электростанция RIVER Pro может одновременно заряжать до 9 устройств. Он оснащен несколькими выходами, в том числе 2 выходами немодулированного синусоидального переменного тока. Он обладает емкостью 720 Вт&middot;ч и весит всего 7,2 кг, что делает эту электростанцию идеальным источником энергии для походов.</p>
<p><strong>ЗАРЯДКА ОТ 0 ДО 80% ЗА ЧАС</strong></p>
<p>Запатентованная технология EcoFlow X-Stream позволяет заряжать RIVER Pro с 0% до 80% за час, а до 100% &ndash; всего за 96 минут.</p>
<p><strong>УВЕЛИЧЬТЕ ЕМКОСТЬ ВДВОЕ: с 720 Вт&middot;ч до 1440 Вт&middot;ч</strong></p>
<p>Подключите дополнительный модуль RIVER Pro Extra Battery и увеличьте емкость с 720 Вт&middot;ч до1440 Вт&middot;ч. Это будет очень кстати в путешествии, походе, в компании на природе, когда нужно больше энергии для зарядки большого количества техники.</p>
<p><strong>ЗАРЯЖАЙТЕ САМЫЕ РАЗНЫЕ УСТРОЙСТВА</strong></p>
<p>Электростанция RIVER Pro при включенном режиме XBoost может заряжать определенную технику с мощностью до 1800 Вт, что позволяет заряжать до 80% важнейших устройств, таких как кухонная бытовая техника и строительные инструменты. Для лучшей работы станции рекомендуется заряжать технику на мощности не выше 1200 Вт.</p>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[3 розетки змінного струму 600 Вт і ємність 720 Втч. EcoFlow RIVER може одночасно живити до 10 пристроїв. EcoFlow RIVER з 2 розетками змінного струму з синусоїдальної хвилею може живити деякі пристрої потужністю до 1800 Вт з включеним режимом X-Boost. EcoFlow RIVER потужністю 288 Втч забезпечує достатню кількість енергії для роботи основних пристроїв протягом кількох годин, в залежності від фактичної продуктивності.]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[3 розетки переменного тока 600 Вт и емкость 720 Втч. EcoFlow RIVER может одновременно питать до 10 устройств. EcoFlow RIVER с 2 розетками переменного тока с синусоидальной волной может питать некоторые устройства мощностью до 1800 Вт с включенным режимом X-Boost. EcoFlow RIVER мощностью 288 Втч обеспечивает достаточное количество энергии для работы основных устройств в течение нескольких часов, в зависимости от фактической производительности.]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[EcoFlow River PRO Ємність - 720 Вт/год. + River Pro Extra Battery - 1440 Вт/год. Вихідна потужність - 600 Вт змінного струму + X-Boost до 1800 Вт Зарядка 10 пристроїв одночасно Зарядка від розетки до 80% за годину, 100% за 1.6 год. Період експлуатації - від 800 зарядів до 80% потужності Режим роботи: від -20 С до +60 С Акумулятор - Lithium-ion Вага 7.6 кг Д/Ш/В см - 28.9 x 18 x 23.5ВИХОДИ:Вихід AC (×2): 230 В AC (50 Гц/60 Гц)Вихід USB-A (×2): 12 Вт на порт, 5В DC, 2.4 AШвидка зарядка USB-A (×1): 28 Вт, 5 В / 9 В / 12 В DC, 2.4 А Макс.Вихід USB-C (×1): 100 Вт, DC 5 В / 9 В / 12 В / 15 В / 20В,  5 А Макс.Вихідна потужність автомобіля (×1): 136 Вт, 13.6 В DC, 10 A Макс.Вихід DC5521 (×2): 13.6В DC, 3А Макс (на порт).ВХОДИ:Вхідна потужність AC: X-Stream заряд 660 Вт Макс.Вхідна напруга AC: 220-240 Вт ACВхід для сонячної панелі: 200 Вт, 10-25В DC, 12АВхід для автомобільної зарядки: 12 В DC, 8А Макс.]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[EcoFlow River PROЕмкость - 720 Вт/час. + River Pro Extra Battery - 1440 Вт/час.Выходная мощность - 600 Вт переменного тока + X-Boost до 1800 ВтЗарядка 10 устройств одновременноЗарядка от розетки до 80% в час, 100% за 1.6 ч.Период эксплуатации - от 800 зарядов до 80% мощностиРежим работы - от -20 С до +60 САккумулятор - Lithium-ionВес 7.6 кгД/Ш/В см - 28.9 x 18 x 23.5ВЫХОДЫ:Выход AC (× 2): 230 В AC (50 Гц / 60 Гц)Выход USB-A (× 2): 12 Вт на порт, 5В DC, 2.4 AБыстрая зарядка USB-A (× 1): 28 Вт, 5 В / 9 В / 12 В DC,2.4 А Макс.Выход USB-C (× 1): 100 Вт, DC 5 В / 9 В / 12 В / 15 В / 20В, 5 А Макс.Выходная мощность автомобиля (× 1): 136 Вт, 13.6 В DC, 10 A Макс.Выход DC5521 (× 2): 13.6В DC, 3А Макс (на порт).ВХОДЫ:Входная мощность AC X-Stream заряд 660 Вт Макс.Входное напряжение AC: 220-240 Вт ACВход для солнечной панели: 200 Вт, 10-25В DC, 12АВход для автомобильной зарядки: 12 В DC, 8А Макс.]]></SPEC-RU><stock>true</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Pro_Portable_Power_Station_1.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Pro_Portable_Power_Station_2.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Pro_Portable_Power_Station_3.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Pro_Portable_Power_Station_4.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Pro_Portable_Power_Station_5.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Pro_Portable_Power_Station_6.jpg</image>     <id>EFRIVER600PRO-EU</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>EFMAXKIT-B-G</code><priceRUAH>8880</priceRUAH><url>https://store.drone.ua/product/ecoflow-efmaxkit-b-g/</url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Додаткові батареї</CATEGORY><name>Додаткова батарея EcoFlow RIVER Extra Battery</name><nameRU>Дополнительная батарея EcoFlow RIVER Extra Battery</nameRU><description><![CDATA[<p><strong>ЗБІЛЬШТЕ ЕМКОСТЬ ВДВІЧІ: З 288 ВТ&middot;ГОД ДО 576 ВТ&middot;ГОД</strong></p>
<p>Додатковий модуль EcoFlow RIVER Extra Battery інтегрується з електростанцією EcoFlow RIVER і дозволяє збільшити його місткість. Підключіть до електростанції EcoFlow RIVER додатковий модуль EcoFlow RIVER Extra Battery і ємність основного модуля збільшиться з 288 Вт&middot;год до 576 Вт&middot;год.Окремо застосовувати модуль EcoFlow RIVER неможливо. Для використання його потрібно підключити до електростанції RIVER.</p>
<p><strong>ЕЛЕКТРОСТАНЦІЯ ECOFLOW RIVER + ДОДАТКОВИЙ АКУМУЛЯТОРНИЙ МОДУЛЬ = ЕЛЕКТРОСТАНЦІЯ ECOFLOW RIVER MAX</strong></p>
<p>Підключивши додатковий модуль до електростанції RIVER, ви отримуєте комплект RIVER Bundle, який управляється і контролюється як єдине ціле системою управління основного модуля BMS. Це вигідне рішення по удосконаленню електростанції RIVER. Ємність 576 Вт&middot;год дозволить комплекту RIVER Bundle забезпечувати енергією пристрої&nbsp;протягом декількох годин, в залежності від фактичної вихідної потужності.</p>
<p><strong>ЗАРЯДКА ВІД 0% ДО 80% ЗА&nbsp;ГОДИНУ</strong></p>
<p>Запатентована технологія EcoFlow X-Stream дозволяє інвертеру забезпечувати швидку підзарядку. Від 0% до 80% пристрій буде заряджена менш ніж за годину, а до 100% - за 96 хвилин. Крім того, в мобільному додатку можна встановити режим &laquo;Quiet Charging&raquo; тихій зарядки.</p>
<p><strong>Сумісний з 80% ПОБУТОВИХ ПРИЛАДІВ</strong></p>
<p>Вдосконалений вбудований алгоритм X-Boost дозволяє заряджати від електростанції навіть самі вимогливі прилади та інструменти (потужністю до 1800 Вт). За допомогою X-Boost електростанція EcoFlow RIVER Max може заряджати 80% найважливіших побутових приладів і пристроїв, і поліпшить ваш досвід користування ними. За допомогою мобільного додатка EcoFlow можна контролювати швидкість розрядки і режими X-Boost.</p>]]></description><Description-RU><![CDATA[<p><strong>УВЕЛИЧЬТЕ ЕМКОСТЬ ВДВОЕ: С 288 Вт &middot; ч ДО 576 Вт &middot; ч</strong></p>
<p>Дополнительный модуль EcoFlow RIVER Extra Battery интегрируется с электростанцией EcoFlow RIVER и позволяет увеличить его емкость. Подсоедините к электростанции EcoFlow RIVER дополнительный модуль EcoFlow RIVER Extra Battery и емкость основного модуля увеличится с 288 Вт &middot; ч до 576 Вт &middot; ч. Отдельно применять модуль EcoFlow RIVER НЕВОЗМОЖНО. Для использования его нужно подключить к электростанции RIVER . Электростанция EcoFlow RIVER + ДОПОЛНИТЕЛЬНЫЙ АККУМУЛЯТОРНЫЙ МОДУЛЬ = Электростанция EcoFlow RIVER MAX Подключив дополнительный модуль к электростанции RIVER , вы получаете комплект RIVER Bundle, который управляется и контролируется как единое целое системой управления основного модуля BMS. Это выгодное решение по усовершенствованию свое й электростанции RIVER, которая также удобна в хранени и . Емкость 576 Вт &middot; ч позволит комплекту RIVER Bundle обеспечивать энергией все самые необходимые устройства на протяжении нескольких часов , в зависимости от фактической выходной мощности . ЗАРЯДКА ОТ 0% ДО 80% ЗА ЧАС Запатентованная технология EcoFlow X -Stream позволяет умному инвертеру обеспечивать скорейшую подзарядку. От 0% до 80% устройство будет заряжено менее чем за час , а до 100% &ndash; за 96 минут . Кроме того, в мобильном приложении можно установить режим &laquo;Quiet Charging &raquo;тихой зарядки.</p>
<p><strong>СОВМЕСТИМ С 80% БЫТОВЫХ УСТРОЙСТВ</strong></p>
<p>Усовершенствованный встроенный алгоритм X-Boost позволяет заряжать от электростанции даже самые энергоемкие кухонные приборы и инструменты (мощностью до 1800 Вт). С помощью X-Boost электростанция EcoFlow RIVER Max может заряжать 80%важнейших бытовых приборов и устройств, и улучшит ь ваш опыт пользования ими, особенно если им требуется 1200 Вт. С помощью мобильного приложения EcoFlow можно контролировать скорость разрядки и режимы X-Boost</p>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[Додатковий модуль EcoFlow RIVER Extra Battery інтегрується з електростанцією EcoFlow RIVER і дозволяє збільшити його місткість. Підключіть до електростанції EcoFlow RIVER додатковий модуль EcoFlow RIVER Extra Battery для збільшення ємністі основного модуля з 288 Вт · год до 576 Вт · год. Окремо застосовуваті модуль EcoFlow RIVER неможливо.]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[Дополнительный модуль EcoFlow RIVER Extra Battery интегрируется с электростанцией EcoFlow RIVER и позволяет увеличить его емкость. Подсоедините к электростанции EcoFlow RIVER дополнительный модуль EcoFlow RIVER Extra Battery и емкость основного модуля увеличится с 288 Вт · ч до 576 Вт · ч. Отдельно применять модуль EcoFlow RIVER НЕВОЗМОЖНО.]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[EcoFlow River Extra Battery - 288 Вт/год. Разом з EcoFlow River - 576 Вт/год. Акамулятор - літій-іонний Період експлуатації - понад 500 циклів до 80% заряду. Вага - 2.5 кг. Розмір батареї Д/Ш/В: 28.5 х 18 х 5.9 см.]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[EcoFlow River Extra Battery - 288 Вт/час. Вместе с EcoFlow River - 576 Вт/час.Аккумулятор - литий-ионный Период эксплуатации - более 500 циклов до 80% заряда.Вес - 2.5 кг. Размер батареи Д/Ш/В: 28.5 х 18 х 5.9 см.]]></SPEC-RU><stock>true</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Extra_Battery_1.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Extra_Battery_2.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Extra_Battery_3.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Extra_Battery_4.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Extra_Battery_5.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Extra_Battery_6.jpg</image>     <id>EFMAXKIT-B-G</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>EFRIVER600PRO-EB-UE</code><priceRUAH>18120</priceRUAH><url>https://store.drone.ua/product/ecoflow-efriver600pro-eb-ue/</url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Додаткові батареї</CATEGORY><name>Додаткова батарея EcoFlow RIVER Pro Extra Battery</name><nameRU>Дополнительная батарея EcoFlow RIVER Pro Extra Battery</nameRU><description><![CDATA[<p><strong>ЗБІЛЬШТЕ ЄМНІСТЬ ВДВІЧІ: З 720 ДО 1440 ВТ&middot;ГОД</strong></p>
<p>Додатковий акумуляторний модуль RIVER Pro Extra Battery підключається до електростанції RIVER Pro і збільшує його ємність з 720 Вт&middot;год до 1440 Вт&middot;год. Це дуже економічний спосіб удосконалити електростанцію RIVER Pro, збільшивши його ємність.</p>
<p><strong>ЗАРЯДКА МАЙЖЕ БУДЬ-ЯКИХ ПРИСТРОЇВ</strong></p>
<p>Електростанція RIVER Pro при включеному режимі XBoost може заряджати певну техніку з потужністю до 1800 Вт, що дозволяє заряджати до 80% найважливіших пристроїв, таких як побутова техніка і будівельні інструменти.</p>
<p><strong>КОМПАКТНА І ПОРТАТИВНА</strong></p>
<p>Електростанція RIVER Pro важить всього 7.2 кг, а модуль RIVER Pro Extra Battery всього 7 кг. Таким чином, обидва модуля легкі в транспортуванні. Комплект RIVER Pro + модуль Extra Battery легко поміщається в багажник автомобіля, без проблем розташовується на місці стоянки в наметовому таборі, або в приміщенні.</p>]]></description><Description-RU><![CDATA[<p><strong>УВЕЛИЧЬТЕ ЕМКОСТЬ ВДВОЕ: с 720 Вт&middot;ч до 1440 Вт&middot;ч</strong></p>
<p>Дополнительный аккумуляторный модуль RIVER Pro Extra Battery подключается к электростанции RIVER Pro и увеличивает его емкость с 720 Вт&middot;ч до 1440 Вт&middot;ч. Это очень экономичный способ усовершенствовать электростанцию RIVER Pro, увеличив его емкость.</p>
<p><strong>ЗАРЯЖАЙТЕ САМЫЕ РАЗНЫЕ УСТРОЙСТВА</strong></p>
<p>Электростанция RIVER Pro при включенном режиме XBoost может заряжать определенную технику с мощностью до 1800 Вт, что позволяет заряжать до 80% важнейших устройств, таких как кухонная бытовая техника и строительные инструменты. Для лучшей работы станции рекомендуется заряжать технику на мощности не выше 1200 Вт.</p>
<p><strong>КОМПАКТНАЯ И ПОРТАТИВНАЯ</strong></p>
<p>Электростанция RIVER Pro весит всего 7,2 кг, а модуль RIVER Pro Extra Battery всего 7 кг. Таким образом, оба модуля легки в транспортировки и портативны. Комплект RIVER Pro + модуль Extra Battery легко помещается в багажник автомобиля, без проблем располагается на месте стоянки в палаточном лагере, в помещении, поэтому приключения получится организовать где угодно.</p>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[Додатковий акумуляторний модуль RIVER Pro Extra Battery підключається до електростанції RIVER Pro і збільшує його ємність з 720 Вт · год до 1440 Вт · год. Це дуже економічний спосіб удосконалити електростанцію RIVER Pro, збільшивши його ємність.]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[Дополнительный аккумуляторный модуль RIVER Pro Extra Battery подключается к электростанции RIVER Pro и увеличивает его емкость с 720 Вт·ч до 1440 Вт·ч. Это очень экономичный способ усовершенствовать электростанцию RIVER Pro, увеличив его емкость.]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[EcoFlow River PRO Extra Battery - 720 Вт/год. Період експлуатації - понад 800 циклів до 80% заряду. Вага EcoFlow PRO Extra Battery - 7.3 кг. Розмір - 28.8 x 18 x 21 см.]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[EcoFlow River PRO Extra Battery - 720 Вт/час. Период эксплуатации - более 800 циклов до 80% заряда. Вес EcoFlow PRO Extra Battery - 7.3 кг. Размер - 28.8 x 18 x 21 см.]]></SPEC-RU><stock>true</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Pro_Extra_Battery_1.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Pro_Extra_Battery_2.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Pro_Extra_Battery_3.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Pro_Extra_Battery_4.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Pro_Extra_Battery_5.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Pro_Extra_Battery_6.jpg</image>     <id>EFRIVER600PRO-EB-UE</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>DELTA2000EB-US</code><priceRUAH>49470</priceRUAH><url>https://store.drone.ua/product/ecoflow-delta-max-extra-battery/</url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Додаткові батареї</CATEGORY><name>Додаткова батарея EcoFLow DELTA Max Extra Battery</name><nameRU>Дополнительная батарея EcoFLow DELTA Max Extra Battery</nameRU><description><![CDATA[<p>Використовуючи батареї DELTA&nbsp;Max Smart Extra Battery, можна легко збільшити потужність зарядної станції EcoFlow DELTA Max у кілька разів. Одна батарея Smart Extra Battery має об&rsquo;єм 2016 Вт&middot;год, може заряджатися одночасно від мережі та сонячних панелей або від генератора і сонячних панелей.</p>
<p>Завдяки додатку або екрану на батареї ви можете отримувати всю інформацію про відсоток заряду акумулятора, час до повного заряду, час до розряду та багато іншого.&nbsp;</p>
<p>EcoFlow DELTA MAX Smart Extra Battery має літій - іонний акумулятор, який навіть після 800 зарядок триматиме до 80% потужності.</p>
<h2>Основні характеристики EcoFlow DELTA Max Smart Extra Battery</h2>
<ul>
<li>Ємність: 2016 Вт&middot;год</li>
<li>Вага: 18 кг&nbsp;</li>
<li>Розміри: 46.4 х 23.5 х 28.3 см</li>
</ul>
<h2>Виходи</h2>
<ul>
<li>Extra Battery Port Output: &nbsp;43 - 58.4 В, 3200 Вт макс.&nbsp;</li>
</ul>
<h2>Входи</h2>
<ul>
<li>Вхідна напруга: 50.4 В &mdash; 1800 Вт макс.&nbsp;</li>
<li>Батарея: Тип &ndash; літій - іонний&nbsp;</li>
<li>Робоча температура &mdash; від - 20 С до + 45 С&nbsp;</li>
</ul>]]></description><Description-RU><![CDATA[<p>Используя батареи DELTA Max Smart Extra Battery, можно увеличить мощность зарядной станции EcoFlow DELTA Max в несколько раз. Одна батарея Smart Extra Battery имеет объем 2016 Втч, может заряжаться одновременно от сети и солнечных панелей или от генератора и солнечных панелей.</p>
<p>Благодаря приложению или экрану на батарее вы можете получать всю информацию о проценте заряда аккумулятора, времени до полного заряда, времени до разряда и многом другом.</p>
<p>EcoFlow DELTA MAX Smart Extra Battery имеет литий-ионный аккумулятор, который даже после 800 зарядок будет держать до 80% мощности.</p>
<h2>Основные характеристики EcoFlow DELTA Max Smart Extra Battery</h2>
<ul>
<li>Емкость: 2016 Вт&middot;ч</li>
<li>Вес: 18 кг</li>
<li>Размеры: 46.4 х 23.5 х 28.3 см</li>
</ul>
<h2>Выходы</h2>
<ul>
<li>Extra Battery Port Output: 43 - 58.4 В, 3200 Вт макс.&nbsp;</li>
</ul>
<h2>Входы</h2>
<ul>
<li>Входное напряжение: 50.4 В &ndash; 1800 Вт макс.</li>
<li>Батарея: Тип &ndash; литий-ионный</li>
<li>Рабочая температура &ndash; от - 20 С до + 45 С</li>
</ul>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[Основні характеристики EcoFlow DELTA Max Smart Extra Battery:Ємність - 2016 Вт/годВага: 18 кг Розміри Д/Ш/В: 46.4х23.5х28.3 Виходи: Extra Battery Port Output: 43-58.4 В 3200 Вт Макс. Входи: Вхідна напруга: 50.4 В: 1800 Вт Макс. Батарея: Тип: Літій-іонний Робоча температура - від - 20С до +45С]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[Основные характеристики EcoFlow DELTA Max Smart Extra Battery:Емкость: 2016 Вт·чВес: 18 кгРазмеры Д/Ш/В: 46.4 х 23.5 х 28.3 смВыходы: Extra Battery Port Output: 43-58.4 В 3200 Вт Макс.Входы:Входное напряжение: 50.4 В - 1800 Вт Макс.Батарея: Тип - литий-ионныйРабочая температура - от -20 С до + 45 С]]></SPEC-RU><stock>true</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/DELTA_Max_Extra_Battery_1.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/DELTA_Max_Extra_Battery_2.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/DELTA_Max_Extra_Battery_3.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/DELTA_Max_Extra_Battery_4.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/DELTA_Max_Extra_Battery_5.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/DELTA_Max_Extra_Battery_6.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/DELTA_Max_Extra_Battery_7.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/DELTA_Max_Extra_Battery_8.jpg</image>   <id>DELTA2000EB-US</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>21175</code><priceRUAH>89070</priceRUAH><url></url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Додаткові батареї</CATEGORY><name>Додаткова батарея EcoFLow DELTA Pro Extra Battery</name><nameRU>Дополнительная батарея EcoFLow DELTA Pro Extra Battery</nameRU><description><![CDATA[<p>EcoFlow River PRO Extra Battery дає змогу збільшити об'єм енергії для EcoFlow River PRO вдвічі до 1440 Вт&middot;год. Літій - іонний акумулятор заряджається так само швидко, як і зарядна станція EcoFlow River PRO, а період експлуатації &mdash; понад 800 циклів до 80% заряду. Під'єднати батарею до зарядного пристрою дуже легко &mdash; для цього є кабель, який йде у комплектації до батареї. Всього за кілька секунд ви можете збільшити обсяг енергії EcoFlow River PRO у два рази. EcoFlow PRO Extra Battery має вагу 7.3 кг. Розмір: 28.8 x 18 x 21 см.</p>]]></description><Description-RU><![CDATA[]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[Основні характеристики EcoFlow DELTA Pro Smart Extra Battery: Ємність - 3600 Вт/годВага: 45 кг Розміри Д/Ш/В: 63.5 x 28.5 x 41.6Батарея:Тип: літій-залізо-фосфатнаРобоча температура - від -20С до +45С ]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[Основные характеристики EcoFlow DELTA Pro Smart Extra Battery:Емкость: 3600 Вт·чВес: 45 кгРазмеры Д/Ш/В: 63.5 x 28.5 x 41.6 смБатарея:Тип - литий-железо-фосфатныйРабочая температура: от -20 С до +45 С]]></SPEC-RU><stock>false</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_DELTA_Pro_Extra_Battery_1.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_DELTA_Pro_Extra_Battery_2.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_DELTA_Pro_Extra_Battery_3.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_DELTA_Pro_Extra_Battery_4.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_DELTA_Pro_Extra_Battery_5.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_DELTA_Pro_Extra_Battery_6.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_DELTA_Pro_Extra_Battery_7.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_DELTA_Pro_Extra_Battery_8.jpg</image>   <id>21175</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>EFMC4-3m</code><priceRUAH>960</priceRUAH><url></url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Кабелі</CATEGORY><name>Кабель EcoFlow MC4 Solar Extension Cable</name><nameRU>Кабель EcoFlow MC4 Solar Extension Cable</nameRU><description><![CDATA[<p>Кабель (MC4 - XT60) використовується для підзарядки EcoFlow. З його допомогою можна підключити сонячну панель до зарядної станції використовуючи стандартний вхід MC4. Довжина кабелю 3.5 метрів.&nbsp;</p>]]></description><Description-RU><![CDATA[<p>Кабель (MC4 - XT60) используется для подзарядки EcoFlow. С его помощью можно подключить солнечную панель к зарядной станции используя стандартный вход MC4. Длина кабеля 3.5 метра.</p>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[Кабель (MC4 - XT60) використовується для підзарядки EcoFlow. З його допомогою можна підключити сонячну панель до зарядної станції використовуючи стандартний вхід MC4. Довжина кабелю 3.5 метрів.]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[Кабель (MC4 - XT60) используется для подзарядки EcoFlow. С его помощью можно подключить солнечную панель к зарядной станции используя стандартный вход MC4. Длина кабеля 3.5 метра.]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[]]></SPEC-RU><stock>true</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_MC4_Solar_Extension_Cable_1.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_MC4_Solar_Extension_Cable_2.jpg</image>         <id>EFMC4-3m</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>EFPV-LTY2CBL0.3M</code><priceRUAH>730</priceRUAH><url></url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Кабелі</CATEGORY><name>Кабель EcoFlow Solar MC4 Parallel Connection Cable</name><nameRU>Кабель EcoFlow Solar MC4 Parallel Connection Cable</nameRU><description><![CDATA[<p>Паралелньний зєднуючий кабель Solar MC4 може використовуватись для послідовного підключення чотирьох або шести сонячних панелей для зарядки пристроїв EcoFlow. Кабель має розєм МС4 і довжину 35 см.</p>]]></description><Description-RU><![CDATA[<p>Паралелньний соединительный кабель Solar MC4 может использоваться для последовательного подключения четырех или шести солнечных панелей для зарядки устройств EcoFlow. Кабель имеет разъем МС4 и длину 35 см.</p>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[Паралелньний зєднуючий кабель Solar MC4 може використовуватись для послідовного підключення чотирьох або шести сонячних панелей для зарядки пристроїв EcoFlow. Кабель має розєм МС4 і довжину 35 см.]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[Паралелньний соединительный кабель Solar MC4 может использоваться для последовательного подключения четырех или шести солнечных панелей для зарядки устройств EcoFlow. Кабель имеет разъем МС4 и длину 35 см.]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[]]></SPEC-RU><stock>true</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/Solar_MC4_Parallel_Connection_Cable_1.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/Solar_MC4_Parallel_Connection_Cable_2.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/Solar_MC4_Parallel_Connection_Cable_3.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/Solar_MC4_Parallel_Connection_Cable_4.jpg</image>       <id>EFPV-LTY2CBL0.3M</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>VAS_ECO</code><priceRUAH>990</priceRUAH><url></url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Аксесуари</CATEGORY><name>Присоски EcoFlow Suction cups</name><nameRU>Присоски EcoFlow Suction cups</nameRU><description><![CDATA[<p>Притискачі (8 шт. в упаковці) потрібні для зручного кріплення сонячних панелей Ecoflow Solar Panel на скло, дах автомобіля, або будь які інші пласкі поверхні. Один із кращих засобів кріплення сонячних панелей EcoFlow.</p>]]></description><Description-RU><![CDATA[<p>Присоски (8 шт. В упаковке) нужны для удобного крепления солнечных панелей Ecoflow Solar Panel на стекло, крышу автомобиля или любые другие плоские поверхности. Один из лучших средств крепления солнечных панелей EcoFlow</p>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[Притискачі (8 шт. в упаковці) потрібні для зручного кріплення сонячних панелей Ecoflow Solar Panel на скло, дах автомобіля, або будь які інші пласкі поверхні. Один із кращих засобів кріплення сонячних панелей EcoFlow.]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[Присоски (8 шт. В упаковке) нужны для удобного крепления солнечных панелей Ecoflow Solar Panel на стекло, крышу автомобиля или любые другие плоские поверхности. Один из лучших средств крепления солнечных панелей EcoFlow.]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[]]></SPEC-RU><stock>true</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/Suction_Cups_for_Solar_Panel_1.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/Suction_Cups_for_Solar_Panel_2.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/Suction_Cups_for_Solar_Panel_3.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/Suction_Cups_for_Solar_Panel_4.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/Suction_Cups_for_Solar_Panel_5.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/Suction_Cups_for_Solar_Panel_6.jpg</image>     <id>VAS_ECO</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>EFMC4-XT60CBL3.5M</code><priceRUAH>960</priceRUAH><url></url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Кабелі</CATEGORY><name>Кабель EcoFlow MC4 to XT60 Solar Cable 3.5m</name><nameRU>Кабель EcoFlow MC4 to XT60 Solar Cable 3.5m</nameRU><description><![CDATA[<p>Кабель (MC4 - XT60) використовується для підзарядки EcoFlow. З його допомогою можна підключити сонячну панель до зарядної станції використовуючи стандартний вхід MC4. Довжина кабелю 3.5 метрів.</p>]]></description><Description-RU><![CDATA[<p>Кабель (MC4 - XT60) используется для подзарядки EcoFlow. С его помощью можно подключить солнечную панель к зарядной станции используя стандартный вход MC4. Длина кабеля 3.5 метра.</p>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[Кабель (MC4 - XT60) використовується для підзарядки EcoFlow. З його допомогою можна підключити сонячну панель до зарядної станції використовуючи стандартний вхід MC4. Довжина кабелю 3.5 метрів.]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[Кабель (MC4 - XT60) используется для подзарядки EcoFlow. С его помощью можно подключить солнечную панель к зарядной станции используя стандартный вход MC4. Длина кабеля 3.5 метра.]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[]]></SPEC-RU><stock>true</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_MC4_to_XT60_Solar_Cable_1.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_MC4_to_XT60_Solar_Cable_2.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_MC4_to_XT60_Solar_Cable_3.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_MC4_to_XT60_Solar_Cable_4.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_MC4_to_XT60_Solar_Cable_5.jpg</image>      <id>EFMC4-XT60CBL3.5M</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>EFMC4-XT60CBL5M</code><priceRUAH>1290</priceRUAH><url></url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Кабелі</CATEGORY><name>Кабель EcoFlow MC4 to XT60 Solar Cable 5m</name><nameRU>Кабель EcoFlow MC4 to XT60 Solar Cable 5m</nameRU><description><![CDATA[<p>Кабель (MC4 - XT60) використовується для підзарядки EcoFlow. З його допомогою можна підключити сонячну панель до зарядної станції використовуючи стандартний вхід MC4. Довжина кабелю 5 метрів.&nbsp;</p>]]></description><Description-RU><![CDATA[<p>Кабель (MC4 - XT60) используется для подзарядки EcoFlow. С его помощью можно подключить солнечную панель к зарядной станции используя стандартный вход MC4. Длина кабеля 5 метров.</p>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[Кабель (MC4 - XT60) використовується для підзарядки EcoFlow. З його допомогою можна підключити сонячну панель до зарядної станції використовуючи стандартний вхід MC4. Довжина кабелю 5 метрів. ]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[Кабель (MC4 - XT60) используется для подзарядки EcoFlow. С его помощью можно подключить солнечную панель к зарядной станции используя стандартный вход MC4. Длина кабеля 5 метров.]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[]]></SPEC-RU><stock>true</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_MC4_to_XT60_Solar_Cable_1.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_MC4_to_XT60_Solar_Cable_2.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_MC4_to_XT60_Solar_Cable_3.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_MC4_to_XT60_Solar_Cable_4.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_MC4_to_XT60_Solar_Cable_5.jpg</image>      <id>EFMC4-XT60CBL5M</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>EFCAR-XT60CBL1.5M</code><priceRUAH>1290</priceRUAH><url></url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Кабелі</CATEGORY><name>Кабель EcoFlow Car Charge XT60 Cable</name><nameRU>Кабель EcoFlow Car Charge XT60 Cable</nameRU><description><![CDATA[<p>Кабель автомобільної зарядки потрібен для підзарядки зарядних станцій EcoFlow від автомобіля. Довжина кабелю 1.5 метра. Розєм підключення до зарядної станції XT60</p>]]></description><Description-RU><![CDATA[<pre>Кабель автомобильной зарядки нужен для подзарядки зарядных станций EcoFlow от автомобиля. Длина кабеля 1.5 метра. Разъем подключения к зарядной станции XT60</pre>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[Кабель автомобільної зарядки потрібен для підзарядки зарядних станцій EcoFlow від автомобіля. Довжина кабелю 1.5 метра. Розєм підключення до зарядної станції XT60.]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[Кабель автомобильной зарядки нужен для подзарядки зарядных станций EcoFlow от автомобиля. Длина кабеля 1.5 метра. Разъем подключения к зарядной станции XT60.]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[]]></SPEC-RU><stock>true</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_Car_Charging_Cable_1.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_Car_Charging_Cable_2.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_Car_Charging_Cable_3.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_Car_Charging_Cable_4.jpg</image>       <id>EFCAR-XT60CBL1.5M</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>EFEcoFlow DELTA-AC-CABLE-1.5m-EU</code><priceRUAH>960</priceRUAH><url></url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Кабелі</CATEGORY><name>Кабель EcoFlow AC Cable EU</name><nameRU>Кабель EcoFlow AC Cable EU</nameRU><description><![CDATA[<p>За допомогою АС кабелю можна підключити зарядну станцію до стандартної розетки для підзарядки EcoFlow. Довжина кабелю 1.5 метра. Під замовлення може бути европейський розєм. &nbsp;(Прохання не використовувати подовжувачі для заряду, а заряджати напряму від розетки)</p>]]></description><Description-RU><![CDATA[<p>При помощи АС кабеля можно подключить зарядную станцию к стандартной розетке для подзарядки EcoFlow. Длина кабеля 1.5 метра. Под заказ может быть европейский разьем. (Просьба не использовать удлинители для заряда, а заряжать напрямую от розетки)</p>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[За допомогою АС кабелю можна підключити зарядну станцію до стандартної розетки для підзарядки EcoFlow. Довжина кабелю 1.5 метра. Під замовлення може бути европейський розєм.  (Прохання не використовувати подовжувачі для заряду, а заряджати напряму від розетки)]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[При помощи АС кабеля можно подключить зарядную станцию ​​к стандартной розетке для подзарядки EcoFlow. Длина кабеля 1.5 метра. Под заказ может быть европейский разьем. (Просьба не использовать удлинители для заряда, а заряжать напрямую от розетки)]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[]]></SPEC-RU><stock>true</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_AC_Charging_Cable_1.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_AC_Charging_Cable_2.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_AC_Charging_Cable_3.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_AC_Charging_Cable_4.jpg</image>       <id>EFEcoFlow DELTA-AC-CABLE-1.5m-EU</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>BRIVER-B</code><priceRUAH>2610</priceRUAH><url></url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Сумки та кейси</CATEGORY><name>Сумка EcoFlow RIVER Bag</name><nameRU>Сумка EcoFlow RIVER Bag</nameRU><description><![CDATA[<p>Сумка EcoFlow RIVER Bag для зберігання та транспортування.</p>]]></description><Description-RU><![CDATA[]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[Сумка EcoFlow RIVER Bag для зберігання та транспортування.]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[]]></SPEC-RU><stock>false</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Bag_1.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Bag_2.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Bag_3.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Bag_4.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_RIVER_Bag_5.jpg</image>      <id>BRIVER-B</id><categoryId>12</categoryId></item>
<item><code>DELTAmini-EU</code><priceRUAH>36270</priceRUAH><url>https://store.drone.ua/product/ecoflow-delta-mini/</url><vendor>EcoFlow</vendor><CATEGORY>Зарядні станції</CATEGORY><name>Зарядна станція EcoFlow DELTA mini</name><nameRU>Зарядная станция EcoFlow DELTA mini</nameRU><description><![CDATA[<p>Візьміть з собою <strong>DELTA mini</strong>, і ваші пристрої завжди будуть заряджені. Місткість DELTA mini 882 Вт*год ідеально підійде в разі відключення електроенергії, для відпочинку на природі й роботи.</p>
<p><strong>Наша найлегша DELTA</strong></p>
<p>Це потужність, яку ви можете взяти з собою і використовувати скрізь, де немає під рукою розетки.</p>
<p><strong>Потужна електроніка</strong></p>
<p>Потужність DELTA mini в 1400 Вт обслуговує 90% електроніки. Це число можна збільшити до 1800 Вт, і ваші тостер, пила, фен та інші прилади почнуть працювати від батарей.</p>
<p><strong>Відразу дюжина</strong></p>
<p>Забезпечте живлення до 12 пристроїв за допомогою великої кількості стандартних розеток, розеток USB і розеток постійного струму.</p>
<p><strong>Повна зарядка за 1,6 години</strong></p>
<p>При увімкненому X-Stream DELTA mini заряджається в 3-4 рази швидше, ніж інші портативні електростанції. Швидша зарядка означає менший час простою і більше часу на виконання роботи.</p>
<p><strong>Електростанція розміром з пінту</strong></p>
<p>Більше можливостей відкривається, коли ви берете з собою до 12 пристроїв потужністю 1400 Вт, будь то професійні пристосування або пристрої для будинку.</p>
<p><strong>Заряджайте швидше</strong></p>
<p>DELTA mini споживає до 300 Вт від сонячних батарей для повної зарядки за 3-6 годин. Крім того, при зарядці від мережі пристрій може заряджатися з 0 до 100% за 96 хвилин.</p>
<p><strong>Додаток з інтелектуальними функціями</strong></p>
<p>Додаток EcoFlow показує, скільки сонячної енергії ви споживаєте і скільки ват споживають ваші пристрої. Під'єднайтеся до інтернету і керуйте цим звідки завгодно.</p>
<p><strong>Три простих способи зарядки</strong></p>
<ul>
<li>Сонячні панелі</li>
</ul>
<p>Використовуйте сонячну енергію, з'єднавши до двох сонячних панелей потужністю 160 Вт, і повністю заряджайтеся всього за 4-8 годин.</p>
<ul>
<li>Автомобільна зарядка</li>
</ul>
<p>Збираєтеся в подорож? Заряджайте DELTA mini від автомобільної розетки.</p>
<ul>
<li>Розетка</li>
</ul>
<p>Під'єднайтеся до будь-якої стандартної розетки змінного струму для швидкого заряджання від 0 до 80% менше ніж за 1 годину з зарядкою X-Stream.</p>
<p><strong>Що в коробці</strong></p>
<ol>
<li>EcoFlow DELTA mini</li>
<li>Кабель DC 5521 - DC 5525</li>
<li>Зарядний кабель від сонячної батареї</li>
<li>Зарядний кабель змінного струму</li>
<li>Автомобільний зарядний кабель</li>
<li>Керівництво з використання</li>
</ol>]]></description><Description-RU><![CDATA[<p>Возьмите с собой <strong>DELTA mini</strong>, и ваши устройства всегда будут заряжены. Емкость DELTA mini 882 Вт*ч идеально подходит в случае отключения электричества, для отдыха на природе и работы.</p>
<p><strong>Наша самая легкая DELTA</strong></p>
<p>Это мощность, которую вы можете взять с собой и использовать везде, где нет под рукой розетки.</p>
<p><strong>Мощная электроника</strong></p>
<p>Мощность DELTA mini в 1400 Вт обслуживает 90% электроники. Это число можно увеличить до 1800 Вт, и ваши тостер, пила, фен и другие приборы начнут работать от батарей.</p>
<p><strong>Сразу дюжина</strong></p>
<p>Обеспечьте питание до 12 устройств с помощью большого количества стандартных розеток, розеток USB и розеток постоянного тока.</p>
<p><strong>Полная зарядка за 1,6 часа</strong></p>
<p>При включенном X-Stream DELTA mini заряжается в 3-4 раза быстрее, чем другие портативные электростанции. Более быстрая зарядка означает меньшее время простоя и больше времени на выполнение работы.</p>
<p><strong>Электростанция размером с пинту</strong></p>
<p>Больше возможностей открывается, когда вы берете с собой до 12 устройств мощностью 1400 Вт, будь то профессиональные приспособления или устройства для дома.</p>
<p><br /><strong>Заряжайте быстрее</strong></p>
<p>DELTA mini потребляет до 300 Вт от солнечных батарей для полной зарядки за 3-6 часов. Кроме того, при зарядке от сети устройство может заряжаться с 0 до 100% за 96 минут.</p>
<p><strong>Приложение с интеллектуальными функциями</strong></p>
<p>Приложение EcoFlow показывает, сколько солнечной энергии вы потребляете и сколько ватт потребляют ваши устройства. Подключитесь к Интернету и управляйте этим откуда угодно.</p>
<p><strong>Три простых способа зарядки</strong></p>
<ul>
<li>Солнечные панели</li>
</ul>
<p>Используйте солнечную энергию, соединив до двух солнечных панелей мощностью 160 Вт, и полностью зарядитесь всего за 4-8 часов.</p>
<ul>
<li>Автомобильная зарядка</li>
</ul>
<p>Собираетесь в путешествие? Заряжайте DELTA mini по пути от автомобильной розетки.</p>
<ul>
<li>Розетка</li>
</ul>
<p>Подключитесь к любой стандартной розетке переменного тока для быстрой зарядки от 0 до 80% менее чем за 1 час с зарядкой X-Stream.</p>
<p><strong>Что в коробке</strong></p>
<ol>
<li>EcoFlow DELTA mini</li>
<li>Кабель DC 5521 - DC 5525</li>
<li>Зарядный кабель от солнечной батареи</li>
<li>Зарядный кабель переменного тока</li>
<li>Автомобильный зарядный кабель</li>
<li>Руководство по использованию</li>
</ol>]]></Description-RU><SHORT-DESC-UA><![CDATA[Портативна зарядна станція EcoFlow DELTA mini відкриває лінійку професійних зарядних пристроїв. Незважаючи на вказану в назві приставку mini, цей зарядний пристрій має широкі можливості. Його потужність — 882 Вт·год, і цього достатньо, щоб забезпечити живленням усі ваші пристрої вдома чи на виїзді. При максимальній віддачі у 2100 Вт ви можете без проблем підключати потужні пристрої: холодильник, фен, електроплитку, вентилятор чи обігрівач.]]></SHORT-DESC-UA><SHORT-DESC-RU><![CDATA[]]></SHORT-DESC-RU><SPEC-UA><![CDATA[Основні характеристики: Ємність - 882 Вт/годВага: 10.7 кгРозміри Д/Ш/В: 37.8×18.4×24Виходи:Вихід AC (х4): 230 В AC (50 Гц / 60 Гц)Вихід USB-A (х2): 12 Вт на порт, 5 В DC, 2.4AШвидка зарядка USB-A (х1): 18 Вт, 5В / 9В / 12В DC,2.4 А макс.Вихід USB-C (х1): 100 Вт, DC 5 В / 9 В / 12 В / 15 В / 20 В,5А макс.Вихідна потужність автомобіля (х1): 126 Вт, 12,6В DC, 10 A Макс.Входи:Вхідна напруга AC: 220-240 Вт ACВхідна потужність AC: X-Stream заряд 900 Вт макс.Вхід для сонячної батареї: 300 Вт, 11-75 В DC, 10 А Макс.Автомобільний зарядний вхід: 12 Вт / 24 Вт DC,8 А МаксБатарея:Тип: Літій-іоннийРобоча температура - від - 20 С до +45 С]]></SPEC-UA><SPEC-RU><![CDATA[Основные характеристики:Емкость: 882 Вт·чВес: 10.7 кгРазмеры Д/Ш/В: 37.8 × 18.4 × 24 смВыходы:Выход AC (х5): 230 В AC (50 Гц / 60 Гц)Выход USB-A (х2): 12 Вт на порт, 5 В DC, 2.4AБыстрая зарядка USB-A (x1): 18 Вт, 5 В / 9 В / 12 В DC,2.4 А макс.Выход USB-C (x1): 100 Вт, DC 5 В / 9 В / 12 В / 15 В / 20 В,5 А макс.Выходная мощность автомобиля (x1): 126 Вт, 12,6В DC, 10 A Макс.Входы:Входное напряжение AC: 220-240 Вт ACВходная мощность AC X-Stream заряд 900 Вт макс.Вход для солнечной батареи: 300 Вт, 11-75 В DC, 10 А Макс.Автомобильное зарядное вход: 12 Вт / 24 Вт DC,8 А Максбатарея:Тип - литий-ионныйРабочая температура - от -20 С до +45 С]]></SPEC-RU><stock>true</stock><image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_DELTA_mini_Portable_Power_Station_1.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_DELTA_mini_Portable_Power_Station_2.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_DELTA_mini_Portable_Power_Station_3.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_DELTA_mini_Portable_Power_Station_4.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_DELTA_mini_Portable_Power_Station_5.jpg</image> <image>https://droneua.github.io/IMG_ROZ/ECFW_crpd/EcoFlow_DELTA_mini_Portable_Power_Station_6.jpg</image>     <id>DELTAmini-EU</id><categoryId>12</categoryId></item>
</items></price>
